[PS4/XBOX/PC] Battlefield V 戰地風雲5 戰場預熱區 待蓋一樓 (2)

冇人開

新TTK俾全世界屌到仆街, DICE仲係唔肯認錯

屌你老母dice on撚99

改返一兩槍死 仲好玩

想問下有冇人解唔到戰情浪潮第1個救隊友既任 個圈解到一半就點救都冇反應

7折好吸引

我都成日解唔到 唔知搞乜

想問pc版點解打完一鋪之後永遠出唔番主界面既

PC版

Discord :

PC版 TG

Telegram約戰group :

原來bolt action彈速仲慢過assault幾支半自動

medic 嘅衝鋒槍弱撚到仆街

Bug左n次

不過去遊玩>戰爭浪潮
禁一下你要解個個任，再出返去搵server，就好大機會冇事

啲死垃圾比人殺左就話人開掛

有時候敵人會比個紅色方框鎖定閃下閃下，係點觸發？
我用望遠鏡照人淨係可以頭頂有紅點

俾人火力壓制左 支援兵有技能可以夾機槍做到
載具果支重機槍好似唔洗支援兵都得

ttd同netcode問題

佢地既視覺係俾人下下一槍殺

至on9係
新ttk都會出現咁嘅情況

姐係改黎都on9

今日一石二鳥左條友係咁喺到話開掛

ps4撚係咁配對失敗 玩都玩唔到仲係度亂鳩咁改

睇開啲啦
我朋友算玩得唔錯 都間唔中俾人話外掛

點解成日有場一轉地圖

一隊會滿人，另一隊得返十幾人

手制點set好

輸到仆街/有cheater 咪走場羅

戰情浪潮放飛彈殺兩條友果個任做極都過唔到
一係唔夠分放 一係小隊長放左炸空氣
得返兩日都唔知拎唔拎到個燒焊面具

真係垃圾game
槍係完全唔好用 同3,4,1比
玩左幾日 想賣 無乜動力玩上去

步槍大師任點做 進攻目標要殺60/同一回合殺20 難到喊 防守目標又係痴線

dice 話會將 ttk 改返原本咁

啲新手比人屠就練好啲啦，係到瀨

Dice 表演花式撚狗

有得慢慢儲既唔會解唔到啦
屌你槍個d要係目標區域 唔死情況爆10個頭

等埋聽日更新還原番ttk 又可以再用stg44

其實要係自己做隊長放個飛彈殺到人先計
同埋最緊要無卡到個任BUG左
玩medic最易呃分
求其起個場入面狂救人好易上10000分
夾街人小隊既話咪偷偷地要求隊長落命令偷佢既隊長黎做

初期呢啲大師任已經叫易做
佢可以俾你累積落去計
進攻既咪多啲去偷點搶點
防守既咪多啲守點camp
通常玩玩下就好易解左
反而係最尾一個大師任係進攻目標不死殺10個/同一回合進攻目標殺20個
呢個先難
建議玩突破最易解

我就係咁，一隊計埋我有兩個 medic，打北非個 map 真係好易chok 分，仲要偷個隊長嚟做，去到過橋前個據點放飛彈，一下轟死六七個

DICE on99

咁起馬佢肯聽community意見
事實無人覺得改ttk value係好

係啲新手唔識打比人屠先咁多聲氣

去完旅行返到黎, 玩返支MG34真係嚇親
之前掃中左就應該死, 而家掃中先都俾人反殺

佢冇啦啦改已經on9
佢話考慮改，已經大把人屌，YouTube 都有唔小人拍片話叫佢唔好改

係都要一意孤行

用下medic(索米同湯普生除外）d smg你重嚇親呀

通常打到一半果陣混戰激戰緊果陣就偷偷request order
之後再洗頻request ammo
神不知鬼不覺

近身射中六粒先死，遠少少要九槍
仲未計枝槍本身射速慢，近戰連保護自己都唔得

咁你可以睇下YOUTUBE睇下REDDIT班"新手"點屌法
佢地講到改完TTK玩唔落係誇張左
但差左係事實

一齊去番第4集個個只會揀用射速最快既時代

近排轉左ttk之後轉玩M30 shotgun
中近距離無敵
乜鬼野索米呀湯普生呀近距離全部一槍秒
中距離對住射速慢既步槍或姐LMG都係兩槍搞店
有時俾人打到行唔到埋身既可以試下玩狙擊彈
爆頭一槍死有驚喜 對sniper都可以一戰

而家個ttk
除左高射速外嘅槍
其他都冇存在價值

洗唔甩嫁啵 左手邊會有行野彈出黎話某人要求落命令

通常啲人係留意左上角多
左上角就綠字顯示
左下角就白字顯示
左下角個request order真係無乜人理

其實左上我質疑都係無人理或者較埋隱藏

medic 嘅 smg 有枝都好快，但都好廢

應該得索米同湯普生叫快姐

兩支都勁wo

如何改善TTD
DICE: 改慢TTK

用得索米同湯普生就最緊要hip fire
呢兩支都係屈多彈，射速快同hip fire
近身一定嬴其他槍一個馬鼻 (m30 除外)
其他槍重要aim果陣你已經射緊

索米打近而家大家主流唔係用散彈就係一樣高射速槍都係講運特別netcode之下睇邊個見到對方先
中距離支槍一倍鏡後座力唔算大但已經好顯然啲彈散開哂
tommy未用過唔知差3lv先解到

湯普生你當係aim fire 穩定版嘅索米

兵種成級係咪要殺得人多先得？

升級

唔係
其實今集殺人好小分
對比你搶旗派彈救人協助擊殺

用你想升果隻兵種去賺分就會升到
但唔好用載具連做乘客都唔得會變左升果部載具

其實啲人話 ttd 太快，不如玩 cod 食雞啦，個啲先耐

但重點
Dice真係去搞個ttk先弱智

不過好似話今集搵左個cod pro player黎開發
可能因為咁拉低左班人嘅智商

cod 呢啲比小朋友玩嘅 game 唔可以同 bf 比，bf 其實一路都係行成年玩家呢條路線

平心而論
由bc開始bf已經行左去快餐型

養左一班要爽嘅玩家

呢個係，要爽嘅去玩 cod，又有聖誕服裝，emoji，但 bf 係戰術型多

隻驚咁少server嘅 大行動得幾丁友 唔係新驚黎嘅咩

大行動其實無乜人玩
次次入到去得幾丁友重要等齊人先開到波
個個都係玩征服或姐突破多

亞洲係咪得日本ser？ 仲諗住有香港ser同返自己人玩

利申：新手

大行動等改版啦
好似話黎緊會改

而家至多人玩應該係突破同征服

其實就算你玩日本ser都有機會撞到香港人架
不過我就無突登去搵ser
通常都係自動搵ser但入面多數都係大陸/台灣/香港

突破=bf1大行動

點解呢隻垃圾驚可以咁廢？成日趴底跟著自己彈起身

你背後係唔係貼牆？ 要留番位俾你下半身唔係會自動向前/企番身

佢個系列係copy R6s
不過7好多
人地冇位趴嘅係趴唔到，佢冇位趴嘅係趴完企返起身

又唔算係抄r6s既我記得3定4已經有呢樣野
反而退步左既係落腳架唔可以手動落
4果陣可以set個制做落腳架唔會自動收/落下收下
而家果隻自動落我都幾相信實有人同我一樣頭幾槍落左腳架射之後自動收腳架全部射唔中

狙個大師任仲要係扒底爆

No
佢個趴地（姐係而家後趴會腳向前呢d)同埋spot系列
Dice有講過係學習R6s
而且去左ubi shit到參觀

玩開BF哩集無得人人都SPOT敵人好唔慣TIM ,無咩邊個職用得順,BF1玩開MEDIC同SUPPORT都OK

我覺得今集好多野都柒
不過呢個新spot系統好正

由其你同隊友有溝通

依家7折唔可以用虛擬貨幣 姐係唔可以my card?

上個POST有人問點殺50人, 呢場對面2個就快100
我中遊都殺45, 突破 岩漠 PS4

無同開FD玩多數LONEWOLF

grand operation ?

diu, same

大家覺得突擊兵新送果支m1918點?!
雖然係準同埋有得落腳架但得25飛射速又慢
感覺上要準既有stg44又有成30飛

另外dice話M1897霰彈槍應該會起呢幾日送埋

K/D 值唔超過4都算正常
過左4就會開始懷疑係 cheater/腳本友

ps4 wor

醫療兵幾時先有新槍玩

係喎 ps4 黎喎

大行動
有載具
上到4都唔奇

大家分享下載具係揀咩升級？
我多數優先揀盒狀彈果條路線>升級炮台
所以英國中坦同aa 係用番原本果支炮台

想知你地重坦係點升特別係邱吉爾自走炮會揀咩路線

除左快速維修必升之外都係睇打法

德軍就要升埋消磁

重坦點用都係廢，用輕坦加索敵鏡算啦

快速維修係指戰地維修定個電鑽？
前者果個好伏要有部件損毀先可以用無左預設果個緊急回血
自走炮升射速+開鏡放大連虎式都唔夠你打
但只係戰車風暴先岩用=3個位唔會帶佢街

而家aa可以食埋中坦同重坦
呢個設計簡直弱智

重有輕坦支自動火炮又係可以壓制重坦

結果重坦出黎就係食彈同送頭

所以先話自走炮係岩戰車風暴
一炮已經可以打殘啲輕坦企左係到
中坦重坦全部遠距試緊角度/等緊reload 你已經射左佢兩下第三下可以帶走埋佢
但係唔洗諗走前線推/殺步兵除非玩命
不過玩到咁點解唔叫小隊長出反戰車炮裝甲車

維修時間減半嗰個

panzerstorm 個場咁大無掩護仲用重坦

俾人打側擊flank 到傻

緊係用輕坦打快攻， 無炮台夠你架車快

Pc,support一開頭枝槍都幾好用，但打得遠比較難壓，上網睇assault枝m1a1，好似幾好控。同埋今集唔知係未地圖問題，易左遠一遠比狙打死，同埋中距同狙對槍都難打左

睇stodeh都話佢d槍唔掂，一遠d基本上完全打唔到

戰車風暴一定唔會出重坦
呢個場我用戰機至開心見到重坦

如果改返舊ttk
Mp40應該可以一用
不過同突擊硬對都唔係有優勢

我玩無耐，但今集medic迫人玩cqb,又快無彈,覺得好難玩，由bc2開始都好鐘意玩medic的

唔係掛

除左頭兩日，而家無乜人用重坦打panzerstorm

個場咁q 大，步兵都散晒無人掩護坦克

輕坦同你兜圈慢慢削你血你都收皮

重坦升埋炮台速度都唔夠快

其實除左支援
今集個個class 都易冇彈

邱吉爾自走炮唔玩呢個場就完全無用既價值
其它場用番mark vii 或者同你地一樣用輕/中坦好過
所以一開始先問你地會點升技能俾佢

其實好on9
重坦支主炮打中坦同輕坦，感覺唔到有優勢

自走炮咁同mark vii 兩架都應該計重坦
前者無炮台要靠車身轉果部

自走炮我ff過開高爆榴彈黎打突破，幫隊友壓線

屌佢老母一試
粒彈好似痾尿咁嘅射程都算，我係咁射去個點到，見到係咁有傷害分數，但就一個人都冇死過

呢個真係證明唔一定殺人先好玩 有兩殺17 死54 都咁高分

Bf唔係電莖 game，玩得開心就得

自走炮升爆左就無再用，剩係試過用佢打爆隻德軍aa

你形容得好過癮
我都估自走炮反戰車咁勁係拎黎發爛渣用
同時我都同你地一樣覺mark vii 反戰車係無乜力想佢殺到坦克都幾難最多趕走仲有機會
所以我一升完4lv就放入雪櫃無理由長玩戰車風暴食住1格位

鳩升算啦

你call 架destroyer 出黎仲好用過佢

起碼無限彈，走路又快

而家兩邊
6個位都冇放一部重坦

一個assault 步兵裝備，唔駛補給都夠打力打爆架重坦

走佬又唔夠快，打步兵效率同輕坦一樣

點解仲要用佢

係 殺步兵大家都係支機槍殺 支主炮除左拎黎互打趕走坦克就無點開過再唔係拎開盒狀彈
我而家兩邊都係帶輕 中 aa 就算

PS4都有腳本

唔可以淨睇kd既

唔少人係twitch stream都過4

新果個JB1 係咪一定自己係小隊長先解到 ?

no

唉 自己低分太廢 難得有次終於夠分出到火箭 竟然中bug唔計

難到仆街
天時地利人和

幾耐先射, 射得黎班人都走左

玩突破咪得

征服玩毀滅果場炸c point 機本上走唔甩

個c 炸唔入架

鹿特丹突破無論攻定守最尾個sector 炸a 同b 都實中

有冇ps4用手制既玩家

D人係咪真係咁勁
殺90幾死得3-4次
場場都係咁 成日比人禁住黎打

炸左出埋殺敵

都可以唔計 , DLLM

隻驚出得一兩個月，聖誕節會唔會有特價

未聖誕都有啦

法國好多盲撚
敵人係正前面都睇唔到咁

我都係去玩返BF1
屌你老母 場場仙界大戰

不嬲都多

重有班智障永遠唔睇地圖

有人3D spot左個敵flank緊都唔會理，只會打前面

我, 不過自問唔勁 1v1輸多
所以積極研究炸彈 地雷 piat
每場都6-1x 爆裂物擊殺數

唔想架 真係睇唔到

要寫番個新手教學， 用Q制mark位， 落小隊order都唔講
好多連基本俾藥俾彈都唔識，兜路搶後面d旗又唔識， 死攻同一點， 攻唔入就轉哂狙到完場等輸

Q制mark位係乜？玩PS4

琴晚打到好撚灰
解緊m1a1 任
把野都明明升到4lv升哂specialization
打中人四五槍唔死
人地打我兩槍就一定死
中距離對槍就俾shotgun 一槍秒
隊友守就死camp一點俾人兜後又唔理
攻又死攻一點出去送死
點撚樣打阿

今日好似改番TTK, 等多陣

按q mark位應該只係俾到你小隊睇 其它人睇唔到
最重要係我成日都落左瞄準位置 眼睇有埋箭嘴顯示距離 但望小地圖個盾牌竟然係我腳下

同埋開鏡落q 成日會自動收鏡
唔知你地有無呢個問題

不過同frd 一齊玩係幾開心
另外工程兵用重機趴地會唔會太準

地圖marker, PS4 應該係R1
冇左3d spot, 一定靠依樣話俾隊友知邊到有人

ttk琴日應該改番喇 都無得再搵core server
m1a1 係最低攻勝在射得快同近乎無後座力
同g43 turner smile 3-4槍死無得比

18號已經改左

M1a1見到人要狂開槍

打身先扣22 爆頭39

呢隻垃圾game真係on99,歐洲戰場整番d亞洲人，九唔撚柒搭八

呢隻垃圾game真係on99,歐洲戰場整埋d亞洲人，九唔撚柒搭八

成日想去救人，但成日都係換槍，屌

禁實先係換槍
禁一下係救人

好難禁錯wo

做做下野諗緊 英國輕坦你地有無試過唔升自動火炮路線而係揀升射速>戰地修理\步兵補給>升彈速>穿甲彈
咁樣對裝甲會唔會好啲？ 自動火炮係爽快但用耐左都係機槍殺步兵 火炮煩坦克多

永遠將打坦克呢樣野留俾步兵做

就算你係tiger 1 支主炮都唔夠突擊兵拆坦克快

你諗下你自己揸坦克俾步兵打爆定俾坦克打爆多？

坦克唯一要做既就係痴住人群掃敵人步兵

咁你架四號啲技點升？
照咁講其實都可以考慮唔升支炮換做炮台轉向快啲
間接令盒狀彈重發時間射快左？

1906得咗

虎式係戰車map 都幾好玩 ge，不過同時係征服mode唯一可以發揮 ge map

中或重坦，通常都火線後兩格執人頭， 最好貼住補彈站， 永遠唔沖埋去搶旗
其實輕坦都好玩， 屈地形， 快炮
唔夠打就放煙走

Battlefield V Netcode Issues Tested & Explained

中坦打突擊同flank 坦克

放煙同維修
唔升砲塔升反坦克
用側移補砲塔慢既問題
即要維修履帶緊要過補血

中坦好啱打panzerstorm
速度夠打側擊
加埋個場夠大可以用車速補到砲塔角度

如果同friend 一齊打
兩個升爆反坦克既中坦拍住一齊行夠橫掃全場所有坦克
唯一係驚坦克加步兵camp D旗

半價鳥

PC版之前話好多bug個啲野，依家有冇好咗

ps4都半價?

如期減價搶聖誕sales, 不如整好d bugs, 等班YouTube gamer幫你賣廣告好過啦

出美軍可能仲吸引過半價

宜家係咪搵唔到伺服器 成日更新都無

個advance search 成日唔work
等佢自己match仲好

比雪曼 白朗寧m2 同m1我
爽過射精

PS4撚表示琴日飛左上太空

PC版買完之後玩一分鐘到就會藍mon，可以點解決

origin 50% off

唉 EA 明明岩岩出果陣好地地

再加埋 pacific theatre

邊到買平 有折 ( PC ) 好耐冇玩

出埋omaha

Origin ?

一星期前7折買左

如果隻game未開過嚟玩應該有得退款

好似5日左右，係未退左再買可以

您可以在下列時間內申請退款：

在首次啟動遊戲後 24 小時內。
如果您未曾啟動遊戲，在購買日期起 14 天內。
如果您預購了遊戲但未曾啟動，在遊戲發行後 14 天內。

完

喺咪買標準版就得? 想入手

係

有冇人買完之後DOWN 唔到 ?? 我向 origin 到買

辣殺驚，唔好買
bug 到依家都有大堆
咩TTK TTD 果d先唔好講
週任個個禮拜都有bug，頭兩個禮拜都仲可以走其他線，試多幾次解到
dklm 今個禮拜尾2果兩條線都 bug 曬，試左兩日都解唔到，dklm EA 垃撚圾
搵CS 淨係識叫你等佢地 fix，dklm 週任過撚左就無得唔洗比coin 去解，等klm咩
更on9 係到左LV50 派 coins 又會有bug 唔撚派
d bug 一環接一環

彩完你呢段 我慳番

咁你不如唔好撚打啦

揸坦克都唔搶旗，永遠推步兵去死

剩係掛住自己搶人頭

最撚憎見到呢d 人做隊友

我比較好彩呢3週我都係一開就幾個鐘解完拎解鎖無中過bug
但我好怕第4週黎料 果啲九成係大行動模式又少人玩又玩得耐

週任獎勵呢d咁撚簡單ge野，都可以bug 到咁，第一個星期reddit、官方forum 經已有人屌，到第三個星期都完全無fix，都c9s

50LV coin 唔派，彈箱沉底、call V1時黑半個畫面、V1 唔爆、間隔性重生唔到，要轉point 要隊友等等等等 都唔知幾時先fix

重生揀載具唔同步明明一直都係0 但可以見到隊友出到載具仲要唔只一次半次
半死等人救隊友果啲陰影留住你個MON阻住你視野+完全不透明
載具第三身轉番做第一身開鏡必定會黑畫面
載具做乘客落車會唔知飛左去邊到落
德國既坦克5號制啲炮彈/裝備永遠最大上限唔會識扣但實際用落係扣左用到無就無
開鏡按Q落位按多幾按會自動收鏡

仲有一個差啲唔記得講
半履帶裝甲車/或者其它非坦克類想拖行反戰車炮/AA GUN
只要行快少少+地下唔平=視點大爆作要自已體驗下文字表達唔到

寧願用時間去改ttk 黎吸引普通玩家都唔整bug

唔理玩家解唔到任務都要tides of war 夾硬上馬

好明顯呢d 係ea marketing 決定，accountant 已經騎劫左工作室

俾撚左錢既fans 就理撚得你玩唔玩到，最緊要谷到個銷量頂住股價

開返隻4黎玩
依隻垃圾真心玩到無引

有無人一開始入game 玩戰役 玩到飛機 果到就crash左?

有冇人搵唔到SERVER

係搵唔到嫁 又bug左

新手有無小隊帶玩

仲諗緊買唔買bf5，隻bf1之前30蚊買咗，玩咗around二百個鐘
又唔知origin喺農曆新年會唔會減

今日見到個PTBF團既玩大行動渣飛機殺106死1

真 垃圾game
玩1好過

但係bf1一減價就好多外掛

有無人個tides of war 第一個任務bug左過唔到

個 tide of war 係咪 bug 左？解唔到啲任

我 call reinforcement call 極都解唔到

想問呢隻GAME PC版係咪用唔到手掣

試極都唔得，有線定無線都唔得

一開始tides of war 就bug 到依家啦

垃圾game

真心今次BF5真係幾失敗,玩BF1有好爽既感覺,今隻真係差好多,BF1好既野佢又唔保留(特別兵種,大型載具..etc),加個建築功能實用既好低...唉,真係好失望

我都係咁,,好撚ON9

建築算係幾過癮 前題係有人肯起 可以起到個point成個堡壘咁 守都幾好玩

隻game 易攻難守， 起完啲嘢都好快比搶點

我都好鐘意bf1, 不過今集gun play 真係好好玩
係content 唔夠同多bug

多人一齊起野其實好有用
如果有兩三個工程兵守旗
俾人拆左就即刻去補返就好有效果
三角鐵阻坦克又係極有用

你玩PC?PC既話可能係既,我PS4手制玩差D

有一半 map 係易守難攻喎

同埋 capture 個 sector 會嗌個下好爽，今集無

輸到仆街個陣無飛船或者其他大型武器比你反 cup，有時 bf 就係要呢啲彩蛋野

除左西奈架火車之外，未見過巨獸對戰況有影響

最多係引左班人去打佢，根本無可能反cup 到

一向都無 係得bf1有

同埋輸緊果時capture幾秒就完

贏果面要cap左3個點以上對面先扣ticket

呢個制度反cup先易左

大部份都係易守難攻

除左納爾維克比較平衡之外

玩咁耐未試過因為出巨獸而贏

但都叫有啲特色

hamada 同 twisted steel 呢兩關都難攻

唸返bf4有啲map有大型冧樓位好正 反而bf5 同bf1 小呢啲

今集啲極端天氣都少見

成班人衝去圍

[PC] 香港BF5 Discord & Telegram約戰group
PC版

Discord :

PC版 TG

Telegram約戰group :

bf1 有啲 map 嘅 grand operation 好難贏，例如意大利係山上個 map，啲人匿係 bunker 入面，比十隻巨獸你都無用

玩咗半個鐘都冇就想退款

容我問d新手問題
i7-4770k 3.5GHz
8GB RAM
1060 6GB
而家開Low都係得60-70FPS 係咪唔好開DX12?
如果upgrade上 16GB RAM會唔會好d?
呢粒U夠唔夠用?

求CHING解答

減到100蚊樓下會再考慮下買唔買

二百蚊都要退 你等住呢兩舊水開飯?

覺得唔值咪退 一定要等錢洗先退得?
on9 logic

原來盒狀彈咁勁...

用盟軍aa tank 盒狀彈一槍一隻步兵

打唔到就用主炮爆風打

屌你打步兵仲勁過坦克把機關槍

之前同你吹水未話過升盒狀彈路線係優先升
係差在英國中型升佢就會無得升炮台但有得升彈量(14發)+重發時間
四號反而想唔升反坦克炮黎間接令重發時間快+升轉向快黎用盒狀彈

英國aa 揀盒狀彈路線除非nerf唔係一定用升左手邊為主
唔知係唔係各國飛機性能問題 英國aa預設果支炮輸出(一波射到過熱計)
係唔會殺得死對面轟炸機頂多九成血就會俾佢走甩
升左果支炮未試過比較, 不過咁快過熱射步兵又難射死應該唔多人會用特別無得用盒狀彈

德國AA 點升就應該分兩種 大部分揀左最後揀中間呢種升左炮台對比英國AA黎講係可以一波輸出帶走任何飛機正面向住你飛, 打步兵效率中至遠距離效果唔錯 支炮射速快唔易過熱同好準下
另一種升法 左>中>右>右 用番預設炮台雖然可以開鏡放大但支機炮對空相對麻麻 一波係殺唔死飛機多數走得甩 對步兵要近距先會有效 遠少少只可以爆風拎分多數走得甩
不過咁升生存能力高啲有放煙同S型對步兵地雷無咁易俾人放炸彈
兩支炮射坦克都係麻麻多數煩住人煩到架坦克自已走多
特別係支4x 機炮係咁擊中裝甲+0=扣零血?

第一次用先知原來咁高效率

不過我都係會留中坦用黎打坦克
四號升反坦克炮唔升炮台
反而個穿甲彈好似無大分別，轉做盒狀彈算

aa tank 加盒狀彈如果打鹿牡丹，毀滅之類仲有效過輕坦

另外英軍坦支清除地雷火箭真係唔知有乜用

dx12 is far better

英國aa 射步兵真係好過癮唔只鹿牡丹 仲有小型飛機場基本上必出aa
射爆c point入面或者山上邊啲步兵, 毀滅就我覺唔玩載具好過無乜著數又易"cake"死架車行唔到
四號用穿甲彈同盒狀彈 兩者一定揀盒狀彈殺步兵著數啲
同埋我到而家都唔明穿甲彈, 被帽穿甲彈, 實芯穿甲彈有乜分別定只係名黎
但我記得t-38 用實芯穿甲彈 唔知係bug定咩個準心係唔同左似係散彈咁圓型
地雷火箭係無用.... 我仲試過玩自走炮果隻巨蛇發射器得個樣
實際只係得5發仲要係無用炸唔死人

德國aa 真係只可以防空用
同時升雷達同炮台速度
支炮得個射速快嚇得下人，打步兵好細力

英國aa 雷達同炮台速度要二揀一
升個把3*20mm 打飛機都係唔夠力
不如放棄防空轉打步兵算

但我粒U係咪太舊 4系

你開1080p？

粒u唔夠做 今集好食u

未試埋個空中對人地雷，試埋先決用實穿甲彈定對人

德軍坦既升法全部都係好專門
英軍就幾萬用型

盟軍AA今集最強tank
夠遠，虎式、四號都屈得死
散彈近中距離對人勁到
得閒仲可以防埋空

今個patch d aa 連重坦都要退
好想知dice個西腦裝咩

有無 link，佢地 patch 咩

今個patch咪就係之前buff aa nerf 轟個個（唔計之前on99改ttk）

屌佢buff打飛機咪算，而家連打坦都咁撚痛

新手想問點先拎到SNIPER？ 係咪要UNLOCK？

大家覺得今集suppression純視覺效果如何？

想unlock recon其他槍要升recon rank
如果只係想轉高倍數鏡就係customize度搞

t-38 我多數用s型對步兵地雷 原因係為左升自動火炮
英國升法你留意下佢差唔多部部都有得升加快重發時間
相反德國得t-38有但只可以預設炮管

btw我而家質疑升左炮管係副作用大過成效 特別係兩邊中坦
留意下或者自己感受下 中坦打輸俾aa九成係對方遠距射 你中坦第一炮試彈導射唔中下一炮已經差唔多等4秒幾
呢段時間已經承受緊壞炮台 壞履帶正常實開始淆向後敗走 俾你第二炮開始中先扣得20幾最壞情況係繼續射唔中 aa緊係唔怕你

反而預設炮管彈導係差啲要拉高黎射但勝在重發時間快只2-3秒 最重要射中一樣扣20幾一下
雖然未有實際數據但我心理上覺得係改善左彈導同無咁易跳彈但跳起上黎等重發時間仲大獲過唔升炮管
如果計擊中要害可能真係會高攻啲掛？呢點我未肯定

重坦就算喇佢個重發時間已經決定佢唔會玩遠距
邱吉爾自走炮另計
升射速 彈量 開鏡放大,遠距坦克戰佢最勁

good cpu
add 8g ram

開視窗模式會唔會好d

吸引火力都係功用之一，尤其是飛船佢跌落黎係會砸死人
無畏船就最無用，d on9仔渣到遠一遠玩炮擊，結果艦上AA又打唔到飛機敵人又唔理佢，變相只係多左一部迫擊炮車，咪一樣攻唔入

個人覺得坦克最大敵人始終都係對方步兵

好少機會出現坦克對坦克正面對決
除左鋼鐵溶爐突破第三個sector, 真係地圖一直線, 兩邊都係靠坦克正面衝突

你講升主炮射速我先發現
呢個sector 英軍中坦明顯好打過德軍中坦, 講緊無步兵幫手既情況下
正面對打坦克射速快既優勢好明顯

係呀我初初都係兩邊優先升反坦克炮 外觀又靚仔左
但用落就算係英國中坦升左射速個重發時間都唔係太理想
傷害又唔係特別起眼可以話同預設炮管差唔多
特別坦克交戰邊個擊中得多就可以破壞得多部份唔理果下傷害多定少
唯一起眼地方就係個彈導靚左
留意下中坦升左反坦克炮反而會殺唔死半履帶裝甲車好大機會俾佢走甩
原因就係衰係重發時間耐 仲有跳彈情況好常見
除非用數量好珍貴既穿甲彈射, 比著步兵一發已經打到半履帶企左係到

兩國中坦以升反坦克果條線做前提 英國有得升射速你而家知
德國其實有履帶保護 呢樣係英國無(要揀左手邊先有得升)
呢樣我覺有啲似第3集坦克既反應式裝甲 可以幫你頂到1-2下傷害唔扣血咁濟 應該係包括黏性炸藥(未肯定只係試過俾人炸但我係唔死得仲要扣好少血)
叫做大家有得打下既 不過我自已都放唔低履帶保護
唔係四號一早唔升反坦克炮

i7 2600
750 ti 2gb玩唔玩到

見半價想買

我i7 4770k 1060 6gb 都勉勉強強60fps
你個部應該得20幾fps

你set最低?

咁換左張卡先

呢到有冇清玩ps4版

究竟伏唔伏 半價想買

要問下買左既人啦咁

1080p?

仆街，半隊都係 sniper 根本係輸 9 梗

想問下解唔解得返第一,二週既成就
唔得閒打機 MISS左

俾錢買

睇YOUTUBE D人把槍會有英軍/德軍LOGO, 點先有

想問下你地講ge aa 係咩
同埋見你地講坦克想問應該升邊幾架
對e d 野無認識sorry

anti-air

所以e家係玩咩坦克同點升

我

個個都以為用狙好撚型
唔撚搶objective
camp 係最後面打十零隻就覺得自己好撚威

試過識到條友一齊打
聽到佢吹噓自己kd 1.9 好撚威，話自己完全唔理輸贏唔搶旗
即刻quit game 離場唔撚同佢打

英軍中坦結果都係轉返用反坦克

用普通炮打虎1 實在太無力
flank 佢打成6，7 炮都未爆，加上普通炮好似比較難破壞部件
結果俾虎1 轉埋黎打爆左條履帶，3 炮就俾佢收左皮

同埋盒狀彈用埋彈藥增量都係帶得14 飛
轉盒狀彈又要等成秒
用返穿甲彈算

無計 始終都係一隻GAME 每個人目的都唔同

十零隻好撚少咋喎班垃圾知唔知醜...

睇下打法喇 拎中坦打重坦其實有少少越級挑戰
佢支炮反坦高攻到呢 但遠距博佢射唔中等重發等死佢
不過學你之前咁講 坦克最大敵人一定係步兵
升左反坦克的確射程遠左又易中左(同預設炮管比)
但你要接受到九成時間都係用機槍同埋唔多敢埋啲搶旗
你拎住盒狀彈射唔中/射唔死扣50血都仲有機槍射

岩岩買左40蚊BF1試水溫
因為見BF1同5最低要求一樣
玩落BF1都幾順
雖然話全低畫質但都覺得幾靚

kd 1.9好高咩
我場場衝前搶旗kd 都高過佢

鐘意玩輕坦 夠機動靈活 射一炮就縮

中坦flank 重坦又唔覺得算越級

頭先個種情況對方無步兵幫手，我有信心可以贏到

不過可能升左反坦克炮後好耐無用過普通炮
無諗過咁弱，射速快都彌補唔到

而家好多虎1 都升爆左，如果佢行反坦克條線真係唔夠抽

要再諗過點樣打側擊偷雞

盒狀彈用落發覺都係得aa 坦先發揮到作用
一般坦都係唔用佢

同埋今次打flank 我係同對面坦同一水平線
以前偷襲通常等有高低差先出擊，搏佢第一下調整唔切角度

加上對面隻虎1 頭兩下俾我打中都無退過
無驚荒失措咁亂移
我反而俾佢咁冷靜打窒左

唔止 sniper，啲人拎住部坦克老遠 camp 係到，又唔支援啲步兵又係乞人憎。

好多時就係靠坦克去衝散人地防線

用坦camp老遠真係勁on9
最on9又唔係殺得多

盒狀彈個重發好似係跟主炮一樣所以AA 先最勁
我自已覺係英國AA>英國中坦>四號
預設果支炮管如果想打虎式我會建議拉遠少少打盡量用高角度射
咁會痛啲可以多啲機會扣到2X一下 但都有唔少係扣1X一下
雖然近射或者愈近射愈攻高但同時對方一樣會高攻左
對重坦無乜著數始終佢血點同攻擊都高啲 留番俾自走炮/AA 遠距離趕走佢算

一齊分享討論下技能升法

其實可唔可以改做中頭冇得比人救，好影響代入感

我用light tank都會幫手壓線

不過要成日睇住地圖，成日比隊友賣

題外話,PS4減到300唔洗有豪華版,笑左

早知唔買

新兵報到 有無ps4巴打約戰

$377. 而家$283

Btw Xbox BF1 + BF5 兩隻豪華版同梱$278

有冇咩post係介紹bf1同5有咩分別
唔識玩5..
突擊唔似突擊
醫療唔似醫療咁既

一個一戰
一個二戰囉

ps4 tg group

二戰啲槍仲難用過一戰
垃圾驚

今集d槍嘅配對真係其怪
當你突擊想定位佢做中至近距支援
Medic比支smg你埋身自保

但支散又比左支援唔比medic

ps4用手制好難玩

佢焗你升槍先勁

咪係 新買左一陣 已經想放棄

獵犬真係行得超快，成日過龍

係咪要玩翻BF1

玩坦唔上前線 幫手炸掩體 同屋真係不如唔好玩，同埋真係要幫手維修坦克

散彈好易無彈
唔係support 用係前線都唔知點補給

Smg 都易

其實今集 3個class 都易冇彈

一開始我都係咁諗

玩耐左覺得gameplay 好玩過bf1

bf1 係贏在戰場感

Agger

如果講輸bf1
一定係d叫聲同背景對白

今集好似連罐頭對白都冇

medic 要係前線救人，煙霧彈加smg 都合理

assault 用marksman rifle 加反坦克gadget

scout 潛入到後方放重生信標

係得support 攞shotgun 怪怪地

bf1 初出時d 人咪又係屌無得升槍無野好玩

而家又變左優點

每出一集新bf, 舊bf 就變神作

4其實幾好 連狙 shotgun咩class都用得
打近又得打遠都得

就係話支散比支援做唔知佢想野

佢放smg比 medic目的都係比佢打近/自保用
但又比支散支援，姐係自保/近戰有支援食住你
中遠又比突擊 狙 中型mg食

搞到而家個個都冇意慾做medic

battle cry, 吹哨子衝鋒
刺刀鳩叫衝鋒

operations 開始前指揮官仲會有speech 激勵士氣

4做得至好係

卡賓同dmr係全class用
必要時個個class 都可以沖同中距支援

等佢更新太平洋啦，始終出左冇耐

好似去到3月都未有美軍

下個浪潮好似只講到入希臘

用keyboard mouse law

玩左幾個鐘 未搵到戰略性的感覺
好似好單純鬥射咁款

今集係近幾集（可以講得上係bc開始計）
至著重小隊合作嘅一集

只能夠講，4人小隊肯夾，打出黎唔至4個人咁簡單

都未見過人夾 9成都係自己打自己
利申:pc

野團絕對會破壞今集遊戲體驗

一係去歐美服
亞服真係會令人棄game（其實好多fps都係）

用狙練習下先 近戰一定唔會夠人瞄得快

咁我呢啲毒L睇黎難玩啲

幾時回復番1942果種戰機可以起飛同降落

不了
唔想比人炸機場炸到機都起唔到

毒L都可以玩合作 不過係單方面囉 例如幫人修坦 救人
不過當你博條老命幫人 你啲隊友只係龜狙 龜坦 你死咗唔會救你 唔會COVER你 全部死哂去守POINT A唔守B 之類
真係好撚灰

去歐美服囉

D人正常d
又冇咁多cheat

咁先夠真實喎
你制咗空先起到飛 或者自己隊有人控AA
同埋降落最正 成日見啲傻仔LANDING失敗爆炸

亞服係咁
救人？彈彈？咩黎，會唔會升我k/d先
唔會我做黎做咩

想玩真實就唔玩bf啦
玩bf都係想要真實同爽之間拎個平衡點姐
再者1942都唔洗land就補到彈，至多係land先維修到

我覺得佢BF5個GAMEPLAY係想做到真實丫嘛 又要戰術味重咁
起飛降班夠哂tactical啦. 第時太平洋出埋 如果有埋航母 呢個feature更加有味道

要合作又未必完全真實嘅，拎個平衡好緊要

好似回血咁，唔通佢又好似squad咁用完止血再用回血咩
而家要禁制先拎到個藥包，要做成個互動先救到人，已經成班人屌晒鬼啦

同埋玩襯都好易知輸定贏咁
比較鐘意有時刺激啲 去到最尾都未分出勝負
定係淨係得我先遇到咁

好少, 兩隊實力要幾接近先得 是旦一邊多龜狙龜坦通常都會有一面倒既情況

BF既隊伍平衡都係垃圾啦

終日打BF5打到興興地就玩PES 點知仲撚興 應該會早死

唔救都算
我見過我得返 50血 無藥包
同隊個medic 跟住我尾跑一大段路
都唔肯禁個3制拋個繃帶比我 加下自己分

咁樣只會令狙更加屈，而家已經夠多人用狙啦

今個星期週任第一個任就 BUG 左，打左個幾鐘，兩鋪打足六日一贏一輸都解唔到 DICE

m42入手

講過故事你聽

Bf3同個fd玩
我打到冇晒彈，佢用支援，我又跳跳un又用刀仔界佢，佢都唔派彈比我
Last我用電話打比佢叫佢派彈比我

佢話：下，可以比彈人嫁咩 ，我不嬲只玩孤狼狙

自始，我冇再同佢玩bf

孤狼狙

聽得出佢對自己個打法好自豪

無計 咩人都有

今星期把槍廢到

又唔算係廢到用唔落既450射速同m1a1一樣 高攻少少好似扣28血一下
但得10粒無得升彈夾就注定同m1a1,smlie tuner呢類彈多容錯率高無得比
所以....順風果陣用得幾開心 手風唔順射極條友都唔死就要上彈

4槍死既槍真係m1a1第1
3槍死就g43

突擊兵鍾意用turner smle多啲20粒彈一排有時殺到3件先上彈
攻擊又算偏高攻遠少少都殺到
而家當新鮮感用住新槍先囉

Pa4成日死

Ps4 成日連人都未睇到就死咗

個 tide of war 成日都 bug，玩左幾場 grand operation 都未計我完成

狙人起機位

其實佢無機場係好事

2600分個到狂bug

其實之前幾集好多人屌過ea先咁改
Bf3都有機場，逆風場真係一上機就爆，連方陣都比人射爆埋

kill 3 enemies with grenades or explosives

呢個搞左幾場，用 dynamite 殺左十個都唔計

第一個就bug左
週任bug足一個月

我尋晚都係，第一個任係完成一場 grand operation，但打左幾次都無

佢個浪潮真係bug到on99

試過打 grand operation，去到 day 3 開波前全隊deploy 唔到，要開始左先得。

但對家就無問題，蝕左幾秒比佢

入咗game esc睇下個tide of war有無activate

game filter唔好揀grand operation
揀breakthrough>airdrome或者conquest>652
睇server名會有啲係grand operation嘅第三日嚟

以前1942
連航母都炸埋人地

咁先正 空戰丫嘛 最多某啲機動例如bomber可以一出世就起左飛. FIGHTER一定要起飛

有時撞啱好小隊都幾開心
4條友用medic 一路衝一路係咁互救
冇彈齊齊企後啲等同救其他人

其實每隊點都有個 medic 先穩陣

無計 medic支槍太難用
對我黎講索米/tommy 先叫正常少少所以升到20解埋件衫就無再用過

入到去見唔到個任根本就要走 唔走接住打幾耐都唔會出現返

medic 把槍太弱啦，而且好多場都係大場嚟

由第一日有浪潮已經有呢個bug
2019年都黎，重未搞好
Dice

依家半價買既話
係咪買標準版都OK
唔洗豪華?

外國 psn upgrade 去 deluxe 都係 7.99 usd，香港仲係 200 hkd

我PC

凡人何必加入神仙大戰呢

兩場六日右上角有任都解唔到

Ps4版新手想問問

1:禁左掉手榴彈時 點樣取消唔掉
2:點樣掉藥包或子彈包比隊友？

d medic槍好似一槍死咁

想問下我同朋友身處兩個國家，一個香港一個澳洲係咪都可以一齊玩pc版

d貼圖好差，成日睇到打唔到，變左射左落d隱形牆咁

有時真係欣賞d肯沖 但係死得多既人

好多人以為自己玩狙擊精英
都算 又要打唔中

明明行前兩步就已經係搶旗範圍，但班仆街係都唔行前d，明明夠人就已經得，搶左先射人啦

啲狙好撚𨳊

亞服真係成日遇到閪狙多

趁半價買左

閪狙閪坦

好心dice 就隱藏左個kd 啦，剩係有spm 咪夠囉

攪到班撚屌個個camp 係後面唔肯入旗

坦克又唔敢離開個補給點

睇住個kd 就以為自己係隱世高手

呢個真，b 點比人佔據左，a 點危危付，你點都衝入去先，你越後只會比人逼。

其實狙都好有用，你放個重生點其實慳左好多時間，相反你企係後面，啲隊友一死要走到老遠，已經蝕左半分鐘

quote 多次呢條camp 坦克撚屌先

做camper 都做到咁撚自豪，打突破就係俾呢d 仆街拖累

下次新post 唔該將呢條撚屌段野加入template 置頂

其實 K/D 唔覺有咩特別，我𨳊衝型都係得 1.33 kd。又唔覺得好差

我情願衝前啲，甚至衝入去，雖然好快比炸，但一吸到啲火力，其他人就好好衝。

通常我見有坦咁衝，都入到點殺幾個，係轉捩點嚟

自己開心就得
又唔係下下要第一既

見過KD得0.33 但係勝率有成7成幾8成

都係，但見到三分一都係狙企係後面真係有啲躁躁地

打飛機場個map 最明顯，第一個sector 坦克肯衝就好快搶到

偏偏d 友就剩係夠膽係山上面camp
等就黎搶到就衝入黎攞搶旗分

所以打呢個場最好就炸爛所有補給點等佢地無得補彈
camper 一定唔夠膽落車起補給點架，怕俾人搶左部車吖嘛

補充返，唔係第一，但大部份都頭五位，用medic 救人都好高分

齋救唔開槍？

Desmond doss 打法

見過三部坦克，一堆狙企係山

我係守個邊，雖然係咁射，但爬低係啲 cover 後面根本無人打到你

如果真你淨救人
呢D真.醫生
respect

入場一見到呢個map 做攻個邊真係要即rage quit

camp 坦天堂

突破mode 山上個關 雙方鬥camp

突擊升左M1A1
加到30彈好正

醫生你地建議升邊支槍

mp40 真係夠哂穩 勁好用

其實好矛盾 如果俾番bc2 或者3 果種坦克威力講緊主炮只要掂親下爆風已經可以秒／重傷 我相信無乜人會再龜坦克

ea nerf到基本上得機槍先可以叫殺到下步兵 生存能力方面除左同以前相近連中三下步兵反坦就死之外 加左部件損毀同cap左炮台轉向速度
令到坦克走去搶旗係送人頭同以前拎架武裝直升機去搶旗無分別幾秒內俾人爆

雖然我都好憎見到龜坦（自走炮/突擊虎呢兩部固定式炮台用法特殊另計）
但坦克最多幫步兵手壓線已經係咁重傷
假如進取到入埋目標區域真係除時俾人秒
btw我玩開征服好少玩其它模式可以用法有別

玩左兩鋪大行動都唔Q解個戰情浪潮
痴撚線 中BUG中到
浪費曬我D時間
仲要一鋪三個MAP

刀仔係咪唔定一下死？

有時正面一野捅落個肚一下死

但又有時變左片人一下，冇死

背刺一定出動畫，會一下死
非背刺要對面受傷先會出動畫

唔同武器好似對背刺嘅判定都唔同

而家我用中坦重坦打突破
多數用榴彈炸點入面d人算

雖然打唔死佢地，不過keep住扣佢地血同拆佢地沙包
好過我沖前比人秒

輕坦反而可以跟住隊友打
總之今集d 坦就set到好怪

有冇係戰爭浪潮個任到直接入game?
咗樣先唔會bug

今集小隊戰略好過上集多多聲，同埋反cup比上集多，一個火箭炸點

grand operation 可以反 cup 到，但前題係，你啲隊友唔可以縮太後

見特價入手， 新手有d 野唔明
我主要玩征服同突破，
點解有時唔比我離開個zone, 話要返點戰區？
對面架坦克就係出面射入黎
同埋手榴彈可唔可炸到坦克？好似無乜傷害咁
玩BF1 時記得可以掉手榴彈入車炸

炸唔到，雞碎咁多傷

戰區果到你攻到人地重身點緊係唔比你行入去

我玩親10場7場個隊長都唔識發指令，次次彈比我做 ，然後call坦克

仲有做親醫護兵要點人話比人知你去救，差好遠，同埋冇人掩護真係射死條友先好救

早兩日玩大行動先玩過幾次突破 發覺突擊虎幾岩呢啲場
支主炮爆風範圍應該算最大 又高傷可以一下殺死步兵 重坦好似兩炮殺得死
其它射得準一炮就爆 我試過秒左部aa
但缺點都洗講固定式炮台走最前線死緊

所以我玩征服一般都用中坦唔夠打可以靠走位去其它點支援又得偷襲又得
重坦之前都討論過升完放雪櫃算太少坦克迫住互打無得靠位呢啲情況

重坦守點最屈，英國噴火果架未燒到都比人炸撚左

今集重坦用途真係好低

真係要壓線，出中坦跟步兵好過
重坦有時連兵線都跟唔切

輕坦試下玩60 磅火箭

自動火炮加穿甲彈其實已經夠好

行超慢真係 ，仲要d路障 卡住左又煩

獵犬快到喊，但冇咩力

9xxx分支援果架坦又係冇用

部自走炮睇mode睇場

突破有d場多雜物，係點後面d雜物群中不停放冷槍會有奇效
部野重點要無限彈機槍同88炮，重要reload 得超快

如果攻方載具留意唔到你，真係比你爆左先知咩事

咁又係，重點冇限彈,但次次得我自己渣，冇人入黎，一個人打晒3個位，忙撚到喊

雖然好忙
但部野2個人以上用我覺得有d浪費人手
始源支88冇爆風，係拆野反載具先用，其他時間都係用機槍幫手壓制
而且部野都係定點支援為主，放多個人手係前線好似重抵

麻麻地用過幾次就無再用 得四粒炸人仲要炸死同清地雷發射器差唔多
揀左邊我估應該真係為預設炮管黎射穿甲彈
加彈速加射速偷襲一流但唔夠自動火炮打步兵咁好玩

最濕9荷蘭個場，突破攻方，條橋唔係比人炸斷就右邊比人block死晒

但重坦有啲位又會好勁
好似玩征服小型飛機場 試過俾對面架邱吉爾mk vii 係a point 前少少補給位打到我架四號唔知做乜好
可能佢無升95mm榴彈 遠射勁準3炮可以打到我紅血見底 我3炮打中佢除左爆炮台外佢係行都唔行下 唔知係唔係有隊友幫佢修理 loop到完場
果一刻我好想升番反坦克路線一係開虎式
第三身望番自己架四號殘哂勁多彈孔

講西場
點都唔夠毀滅打個爛教堂場

地型西，背景色西，重又多bug位成日卡
屌佢老母

岩漠個關 可以彼三架mk飛機圍 完全無地面aa支援

就係係個任度直接入去

自己圍埋打飛機

新個把rifle 幾好用

2x ads 快過3x，視野又清楚

recoil 低射速快,中距離一流

打到最後一個點無啦啦成隊崩盤輸翻轉頭

要bug點都bug

多謝dice

打左幾場MP40
好似唔夠一開頭個把咁

定係因為未升好

第一次玩battlefield
完全唔知要做咩
淨係係咁死...
有無教學

你可以揀 medic 入手，殺唔到人，但救下人都好有幫助，你慢慢就知玩咩㗎啦

cap點

執柒左佢啦，垃圾game，冇野多淨係外掛多，EA賤種落地獄

我覺得係最好用既medic槍

mp40個4格你點升

玩medic 雖然係咁死 但救人救到上第1 都幾開心

bfv medic=rubbish

吃力不討好嘅完美演繹

玩得 medic 唔好諗 positive kd，呢啲真係為成隊貢獻

呢個真
玩醫生大概0.5左右啦
救個人100分
殺1個又係100分

另外想問前線模式呢
如果限時之內冇炸到人地個base係點計?
abcdefg 中間個點你一拳我一腳冇乜進展
最後點判定邊個嬴?

前線有時打成30幾40分鐘打到冇引

左右右左

想問下單機利比亞嗰度啲飛機點樣射落嚟 射極都唔中嘅死咗幾廿次 好Q難玩

呢啲game新手玩真係好冇癮完全唔知做乜鳩死

所以 dice 咪 cater 新手改 ttk 囉

其實應該開新手server
唔應該全世界遷就新玩家

然後有 veteran player 入去屠新手

要解決好簡單
跟stat限入新手server
就咁用kill/death唔可以高過0.5已經得

今集暫時得排名官方伺服器無得以前開放俾其它人租伺服器
4 果陣我記得係有啲伺服器admin限制左KD值高過一個位就唔俾入/踢

1都冇咁渣

無得咁講既
一係轉玩有ranking 制既game
Fornite 又係嘈話新手死左d唔知咩事
結果咪又係咁多人玩

其實玩呢啲game嘅劇情mode係咪要不停死幾廿次咁玩落去㗎...好少玩呢啲game

唔係成日都seach 到日本ser, 係咪代表full 哂？

呢隻game係對冇玩過戰地既人好唔友善
咩圖用咩兵,同埋要做d咩
重要過你想玩乜野

唔係hardcore gamer真係可以skip得....

打機想做乜就做乜, 邊有咁多限制

冇野既
輸姐最多

咪繼續個個後面狙爆佢

有咩慘得過贏左大行動，但戰爭浪潮唔計？

所以而家啲game真係玩唔長,因為玩玩下好易冇癮....尤其對新手來講根本就enjoy唔到隻game ...啲廠又唔諗下呢方面

用散彈殺人真係好有快感
拒絕做毒瘤趴機

其實我覺得散彈應該比翻醫生

自己玩得廢唔會比隊友屌咪算
玩玩下自然就知隻game點玩架啦
bf4>bf1>bf5次次都有大改 老玩家咪一樣一路玩一路學

其實我又真係唔係好覺medic槍特別廢
每次起碼kda都會係正數

我屌，成日大行動轉日數就卡左係loading

EA食撚屎啦

係 有堆唔准過1 KD既場

個系列都咁耐 大把元老級玩家
新手想玩兩玩就上手都唔合理啦話

好鐘意用獵犬
機動能力極強
走住黎射 見唔對路即刻走佬
不過真係好低防
自己行好快比人秒

屌，我差贏 grand operation 就搞掂 tide of war，但打左兩日都贏唔到

場場自己隊都係 camp 狗

亞服真係好撚伏

，巴打架野加咩點？

上邊新手d問題，唯一要講就係除左解任，好好珍惜自己條命就好玩

我升最左邊條線 不過最後唔係揀火箭

我都打左好多鋪先贏到一鋪，平時都唔覺大行動咁難贏

最嘔血試過頭三日都噤住黎砌
最後一round 對面走剩半隊
征服lead 住三百分俾對面拖到time over
要打第四日tdm 即時死亡制
屌佢老味俾對反cup 變落敗

真係第一次打到咁激氣

未試過打到 timeover

我都試過一次
中間點係教堂果個場
但我想講果個場嘅第4日係咪一隊外面一隊教堂入面？
我果場全隊都係外面
對面隊就係入面
個圈又係以教堂為中心點咁縮
如果真係咁安排就勁唔公平

亞服啲玩家真係好撚閪

打機場個到去到第三個點連 A 都佔唔到，啲人玩家係晒後面狙，我就自己揸部坦克係前面一個 on99 咁

係太難贏，我呢兩日打左 10 鋪，係連輸

我諗你講係第三日打和，要去到第四日 tdm？

打到個日預 1/3 隊都係 medic 就穩陣，我都係咁贏返嚟，不停救人

依個場渣坦克係正門細門狂射超爽

d人唔識玩，企晒係牆出邊都夠搶點

搵坦克對住個門口，其他人踩入去就夠。過左呢個後面兩個點都唔難，但我個隊攻完個停機坪就半隊狙+重機

ps4有無tg group?

依個場攻真係算影，等別次次b點都冇人守

不過打得好a點隨時第一rd都攻唔到

飛機場守真係輸一半 對面一開波一堆坦 係b射去a已經守唔到

一開波5架坦，我用獵犬沖去快過人地添

Bf5點會係對新手唔友善

Class得4個，地圖又唔洗刻意背，新手又唔會特登開載具

對比R6s / ow
Bf近幾集已經易上手嘅fps啦

啲新手唔好諗住用 cod 嘅模式嚟打

做攻先難...遇着半隊隊友係sniper 加camp 坦

你再勁都無用

淨係有半隊人係山頭狙，你可以走場

亞洲 server 好多 camp 狗

機場camp狙真係特別明顯

可以係個點前面山頭一排狙係到
次次我用medic就係佢地前面掉個煙

想問下點樣用突擊兵個黏著炸彈？
Ps4
Thanks

l2

用L2飛個炸彈出去？

同我一樣，係佢地掉個煙彈然後走

我仲係揀選唔到server佢去玩... 就算冇set任何條件佢都話偵測唔到server， 好戇鳩， 大家有冇呢個情況

真係改咗咩，依家仲係好快死喎

還原左
前排換慢左比人屌到仆街

7成槍變左垃圾

仲有閪bipod期待一月個patch快d到光復mmg

60 磅火箭都係垃圾黎
打中坦一半血都扣唔到，剩係夠力打運輸車

獵鹿犬升左碌主炮係加穿甲彈打中坦都叫有力
不過係panzerstorm 呢類平地大場先發揮到
一般用都係用返自動火炮加穿甲彈算啦

德軍輕坦比較雞肋
升自動火炮無得夾穿甲彈一齊用
剩係可以配個無乜用既空中地雷/ 反坦克地雷
用普通炮加穿甲彈又唔夠力，架車本身又唔係多血又唔夠快
唔上唔落咁

有冇人有同樣情況?

係咪 filter 問題？

唔係啦,我filter冇set任何野都係野咁....

突破機場攻方優勢其實好大 咁多個map最唔平衡既一個

守方開波前出世既話全部係A, 開波後先可以選B, 咁搞一搞已經慢人5-10秒, 但又講緊1分鐘內已經有坦到.
B點又有個斜坡比攻方屈 守方得2間屋 3炮就拆晒 戰壕都無個
更加唔好講aa tank企補給點可以打2.5個sector

真，個補給點太近

我尋日打個場，對面五部坦克都企係山遠距離打 A B 點，再加七八個狙，幾個重機遠距離 cover。

我做守嘅根本瞓係到都贏

攻到入機場基本上實贏

不過都係個句，要隊友肯攻先得

當你個隊有七成人係到狙+遠程 mmg + 龜縮坦克，得返 10 個都無去佔點，守個邊𨳊打都贏

企base射AB係傻鳩坦 唔係龜坦
企B斜坡頂射A 可以射埋守方base(機場)去A個d, 壓力但好多

個場攻方勁多坦
兩部硬搶b再係b火力壓制返去a
已經夠晒屈

重有last個點又係唔存在一樣
次次都秒速就冇左
基本上中間有蓋機場磨唔到攻方隻數都可以放棄

所以兩國輕坦一般都係升自動火炮多
獵鹿犬係火力高少少不過好易漏前漏後
同埋無得原地轉向呢啲都要考慮既

呢排中坦用厭左盒狀彈跟你轉番反坦用穿甲彈就發覺戰車風暴多左好多亡命快車撞過黎自殺式c4 用炮彈要完全擊中呢啲細細部既車難過用盒狀彈好刺激仲要唔只一兩架

呢關突破德軍差唔多要最後個點先有得出坦克基本上趕唔切
前面3個點好睇小隊出唔出到反坦克半履帶車/突擊虎
有突擊虎會好守少少 特別最後果兩個點每次炸過去都殺唔少連埋3號位乘客榴彈發射器
如果乜都無就.....自求多福俾對面5架坦按住黎打

Push

無得 save loadout 要成日轉好煩

想揀場玩但係搵唔到場... 我已經冇set到任何條件

次次遠距離機槍連中兩三槍射死,仲勁過狙,係外掛?

感覺上難玩過BF1 個操作好唔慣 個aim assist 又好似怪怪地
玩狙好似俾人老遠一兩槍打死 難玩咗好多
終於可以回歸BTGF

係PTBF先啱

機槍好正常，射速咁快

巴打pc版？
Console感覺上人地用乜槍都一下死

應該唔止兩三槍
除非改左攻速

近距離正常，但遠距離真係屈

試過比人遠距離散彈爆頭

雙管既話有幾出奇

遠距離即幾遠先？ 50m? 100m? 200m?
100m內落左腳架既路易士同mg42算係易殺到

係上一頁右邊禁，等佢load場

問題已解決， 禁正方形制重設左就得

Netcode問題
有時你視點好似比人秒
其實人地一早射左你好多槍

Console 得30 hz server 係會多d機會出現

點樣先攞到武器啊??

login 就有，軍火庫

其實香港同台灣人係咪好鐘意用 sniper

入軍火庫再領取

我一開頭都以為係軍火庫入面就有

以為sniper 係高手既象徵

server 唔該加個條件，tdm 以外kd 5.0 以上先俾用sniper

用sniper 都算，個個都唔撚肯用望遠鏡spot

放beacon 係camping 位

你走返去cod 打 free for all 啦屌你

玩到厭左

少見同隊sniper用重生信標

基本上亞服都係咁

唔怕講，之前同過高登仔連登仔打過其他game
一樣係比人秒鎖狙

心惗，真係咁好玩咩

現實性格都係陰陰濕濕既人
先會鐘意成場20 分鐘收埋自己係暗角放冷槍

其實唔搶旗唔衝鋒，屈埋係一角camp 好悶
一般人camp 幾分鐘就頂唔順

真係係要好濕鳩既人先會感受到屈埋廿幾分鐘再放冷槍陰到人既快感

奈何亞洲，華人社會真係好多呢類濕鳩人

其實都係，華人社會打機都係自私多。我衝開嘅，見到隊有龜縮 sniper 就好躁，次次死左都要行好撚遠。

美服個啲團體合作性好強，啲 sniper 放 beacon 而且都都衝得前。

親半價買黎玩左兩日，感覺上3，4比較好玩

E家無左個現實感,好易就殺到人咁

推

而家係平，無左 premium，遲下 dlc 又係免費。最多 microtransaction 係 skin purchase

唔衝既好快悶，就係衝先有果種feel對抗坦克 入去戰場去救人，再冇穿冇爛出番黎

亞服無咩人走去搞坦克，除非架坦克走入去。

拎住碌炮單挑坦克或者成個小隊炸爆坦克係好爽！
但係亞服，啲人只會瞄住槍塔有無人

華人打機永遠都係將個自我放到無限大
個人stats 最重要
無團隊精神
完場睇到個殺數就係最高潮

打乜game 都係打到同一個閪樣咁

唔係打機
實際做人都係自己吹到好勁

利害了我的國

亞州ser兩邊係到鬥狙
即係越黎越少人沖
再即係冇人肯搶點

玩小型前線呢
依家就係不斷係中間個一兩個點拉鋸又冇人肯突破
再之後本身沖個班人走場
最後得翻狙個班人係到互狙

有冇得簡去亞州以外既ser
同埋會唔會太lag

其實會唔會有新MAP

岩岩先出無人都市應該無咁快

屌回錯

打 twisted steel，我係守個邊，明明呢個map 好好守，但一到第三個 sector 分開 A B 咁撚遠都無人係點到打，反而啲狙，重機，突擊兵係晒橋到狙 a b 位嘅人

係，我明個位係幾好狙，但得返 16 個人都無仲要分兩邊守，點撚樣打呀

屌你老母呢兩日多左勁多外掛 場場都有一槍一件

連續比醫兵手槍一下死🤷‍♂️

係咪得一粒子彈果支枝槍仔？入彈又入勁撚耐

衝前兜人地屎忽殺敵先好玩

我做狙，放個 beacon 係後面，拎住 self loading rifle 加三倍鏡，得閒索下敵都好正

因為呢排好撚多特價

岩漠突破 攻方我剩渣鏡 一槍都唔開可以玩到第3名
成個場都比我spot晒 對面全部有紅點 班粉腸都狙唔到 又唔衝
灰左幾次我自己渣返狙 可以K/D 10以上 不過突破 岩漠 攻方限定
岩漠其實好多位可以側邊攻守方 但9成5以上既人都剩係衝大路

道理同玩征服一樣
衝死一個重點，又搶唔到，又無人佔其他點
最後俾人拉鋸拉輸
我自己就搶一段時間都搶唔贏
就潛去其他點，務求令到人地分散啲易攻啲

而家側邊都好多人放重機同狙

個個都保護色咁好難發現

岩漠守方幾個site 都有d攻方嘅黑區同上唔到嘅位
加埋個場眼反晒光，睇到眼殘

呢個map 要側翼放 beacon 慢慢攻上去，中路比坦克開火。

講開保護色，devastation 呢個map 仲難睇，全部都係灰色

毀滅呢個真係今代終極西場

唔講平衡，只講地型，勁多位你望到出去但打唔到出去，又多位爬幾次先爬到，有d位重會爬到入去會卡住

呢個 map 有好多西位比你 camp，但入到教堂都 ok 嘅，係最後個 sector 好撚多冷槍者

重點係
佢個地型好多位你落左腳架以為射到出去
點知一射原來前面有隱形牆

征服e旗個邊就重on9
好多爛左嘅鐵，佢比你爬到入去，但好多時會卡住左

D咩多暗位同有保護色我都算

垃圾岩漠

亞洲ser玩家大部份永遠都係base camping
鬥狙 mg set腳架老鍊咁遠掃
其實簡單做個medic一邊衝一邊revive 補給
殺唔夠5個都可以top 5
要靚kd點解唔玩死鬥
乾脆轉玩其他fps啦
bf唔啱個人主義

cq場兩個squad都夠搶點
但好多時見到成個ser啲人集中晒係一兩個點度互磨ticket
唔識去後方據點flanking
5,6架坦克攻同一個據點都會嘅

去外國ser又lag
死症

我覺得最尾個sector好好玩
攻方右路 守方左路 紫色街燈個頭

守方有補給點 打教堂/街衝出黎既人 無窮無盡既人, 如果人地唔識攻又可以衝紫色街燈打人base
攻方如果出到黎就直接打人背後位, 但背住人地base, 風險大 收穫都大

亞洲人真係鍾情於狙，我用 support 9 衝 halfaya pass 都殺五十幾死四十，係死得多，但一定包辦頭幾名

見人就掉彈包

here the same

我kd 都係一點幾，打objective

做狙個kd 係最低，得0.8，玩潛行去後方放beacon
可以死得好撚甘

介意kd 高低既唔該唔好打battlefield

真係想要 kd 打 cod 啦

我想問有無人同我一樣係無DXR揀？

plat打人真係好爽 轉角遇到散彈都唔驚

幾時先有新地圖？

有條友渣住支紅寶石手槍 60幾殺 20幾死
會唔會太癲

真係成場都渣手槍個隻

今集手槍廢撚到喊...

手槍OK呀 好易爆頭

左輪同p08都好勁
左輪中頭一槍死

5米內應該係既

隻game鎖得小隊就唔該可以鎖埋d小隊載具啦
屌佢老母次次都比d智障沖上車，好似前晒未撚見過載具咁

想用咪叫自己小隊長call囉

夠啦
打到佢殘血比佢一槍爆頭真係冇癮過比散打

自己咁反殺人都係咁話

其實我覺得啲坦克都應該用分換返嚟

見撚到啲龜坦就火滾

Call一樣可以龜
而且因爲要call可能重龜得勁

打機場個 map 真係見最多，踎到老遠射，射完返去補彈再射過

呢個場入場前見到自己係英軍就走場算啦

基本上
見到全部tank都係偵測/aa
你都可以quit

今晚喺pc玩十場九場都有外掛
執柒左佢啦

新手無知一問 d坦克點樣整出黎？ 每次都只係識坐人架坦克

禁實B keyboard

唔明亞服咁大人鐘意玩狙係咩心態
一槍唔死人無咩擦分優勢
輪槍邊夠突擊玩
宜家突擊醫療20lv左
反而偵查先得9lv....完全無樂趣同提唔起興趣玩

突擊 支援 lv20
偵查 lv1

偵查我都係要解任務先會用
解完都唔想再用

偵察同醫療20左
突同支援就20

偵察真係升得好痛苦，其他3個升得好歡樂
好彩我一開game升左偵察先，唔係我應該到棄game都唔會拎黎用

我係新仔 今日last 優惠買咗 有冇ps4嘅gp？

啲人縮撚到

玩征服算喇 而家既大行動或者突破到以前既rush mode
都係進攻方做防守 對面防守方先係真正既進攻

每次做攻方見到有隊友一齊攻
都有種感動係到

係
見到隊友龜真係走場算

一齊攻真係滾動
啲人玩防守方 反而衝到去邊線打到攻方出唔到嚟

守方係攻到禁區外，啲龜狙繼續就越打越後

一個惡性循環黎
你唔攻守方就越壓越前，人地越壓你就越退
Last就只可以係黑區同對方對射

突同偵20
醫都就20
支就真係唔太想玩
好悶
衝又唔夠突黎, 龜又唔夠偵黎

岩漠經常性發生
守方去哂邊邊位D山係度鳩射

你需要雙管

今晚試下
係咪衝埋去一槍死

下
沖有ke7 fg42 散
Camp有mg34 vgo
半camp半沖有路易士 布輪
反載具有地雷，對人有s 地雷同燃燒彈
重可以自給自足

好屈機wo, 唔係點會咁多人屌d腳架mg42

睇你點睇
我玩支都衝 把槍係廢過突少少
但可以無限彈 一條友自己衝都得

係 一槍唔得就兩槍 入到戰區唔好成日跑 今集個射擊恢復好慢

support先全能

你玩咩style都有槍岩用

今集佢跟本能
抽起佢兩個地雷同支散就差唔多

就算用補包都好慢

燃燒彈燒屍算啦 燒人冇傷
帶破片+散彈掉完射爆咪算/直接帶沖擊 不過低傷

我玩支都係衝
衝既話咩槍好用

突都可以無限彈, 但係係死人身上拎彈

成日有個用燃燒彈燒100傷日任
做撚死人

人多位尻掉就得

一掉D人就買散
跟住佢地一碌地就無哂傷

大行動鹿特丹 第3日 一入教堂就尻掉 普通手榴彈都殺到

STG44

上trn一查原來57.4勝率已經係top27%

除左把槍靚之外真係廢廢地 送果把勁過佢

好好用喎

始終都係鍾意用g43 外型靚 高攻 射速快
玩auto rifle都淨係玩medic既mp40

我燃燒彈係封路同趕走人為主
同埋如果攻方掉煙攻，你掉入d煙到會有奇效

一見到煙我就plat+c4

話說個訓練場係咪冇得揀配備 想練下單兵秒坦都唔得

我都係鍾意G43
高攻又快又穩

幾時出m1 garand
好懷念佢彈個夾出黎個下聲

PS4大行動幾時先有返震

回番上面 玩支又想衝用路易士喇
支槍唔洗腳架都開到鏡又準 97粒彈可以上到3倍鏡唔會過熱 根本做壞市場可以用到20lv先轉mg42
點解唔揀fg42 fe7 呢啲唔係弱槍只係少彈變左同突擊兵差唔多無左支援兵特色

今集支援d槍定位太萬能
除左超遠距離，近中遠都有相應嘅槍

佢比突擊梗好，有彈，又有反坦克手段，仲可以維修

維修唔會過熱又係on9

做1support 成日sneak 去坦克後面放地雷再用shotgun 引爆

尤其d 匿埋係補給點附近既camp 坦

爆坦克個count 會變左用shotgun 殺

係，我企係坦克後面維修，㗎坦克就係咁射

bf4 都唔會，只係今集維修得慢啲

如果唔用載具聖手技能好似修得慢到飛起
不過可以修理條血上限真係好正對坦克司機黎講

唔知dice會唔會考慮改下/加下 d class嘅專精

例如開多個專精比醫用到散彈，recon用到半自動

我都想佢加
醫療兵升到20解埋件衫真係唔會想再掂
同時我想佢加多啲唔同既技能
暫時我覺得得支援兵果兩種技能係比較實用或者叫有取決
突擊兵基乎永遠用輕步兵 醫療用mark人跑快啲果個（唔記得叫咩）

突同Medic另一個搞笑用
突個個話比你打中嘅載具會mark左出黎，屌你我打緊重mark比你，駁你搶我頭咩

Mdeic個個受傷跑快d同近戰距離up，做medic忙到仆街，救得人黎都開唔到槍，重近咩戰

多數可能會放嚮乜兵？

突啦
定位應該半自動步槍

係囉 真係諗唔到要揀呢技能用預設果組用到尾
基本上載具俾狙擊一早mark 近果啲都唔洗你mark，殺左會有小隊分又唔明顯還不如醫療去呃小隊分

醫療另一組近戰真係搞笑無討論價值
受傷十個九個都即刻勁按回血特別係無限急救包 仲要人地都係自己友陣亡俾你mark點解仲要揀呢組
受傷跑快啲俾突擊就差唔多

8粒彈搵邊個用

SMLE頂住癮先啦

反而我好 enjoy 做 medic

Reload速度快就得
當然重有大唔大力

冇叮一聲點頂到

要m1都係要佢叮個下姐

正常入場要等幾耐
等到眼瞓

最好就g43既攻擊力 m/42既技能表

將assault 同recon 既marksman rifle 掟俾全部class 用

medic 同support 都用shotgun 就perfect

咪呀
狙個支半自動放晒比全class
一定通街support用，之後配個6倍龜全場

又未必既 好似而家咁狙擊兵先可以六倍
突擊只可以三倍或以下
咁樣有番支半自動打下中距離我先有番意欲用醫療兵

咁比突個支半自動夠
狙個支半自動裝填就不了
（其實咁分又係奇怪，可能2支未有dmg呢樣野）

我都覺突擊兵同狙果支半自動係好相似唔留手睇清楚個名好易搞亂
不過要限制呢個問題係鏡到落手就得
好似解番黎果兩支槍個兩倍鏡特別靚同好睇
要整到其它職用唔到六倍鏡或者支槍解番黎所有職用得但無六倍鏡咁囉

醫療兵完全唔覺得廢喎 反而我最低kd係support 得1.5

同你相返
唔計recon
至高係support 至底係medic
做medic點解有時間殺到人
派完藥重要救人又要掉煙

新嗰個2x 鏡真係perfect

舊2x 個design 諗出黎既人都無撚腦

狙半自動headshot multiplier 高d

rpm 又慢一截

睇黎我同你玩既風格相近
最高kd係支援3.1 突擊2.8 醫療2.3
狙0lv近乎無玩過唔好提
不過我玩征服多本身易賺kd 同你地玩大行動 突破呢啲頂硬上無得比

我升緊狙都係想要個件衫

medic 係咁救人真係好爽

冇玩征服，玩左咁多年有d悶
突破快上快落d
我支援都係1.8-1.9左右
Medic 1.5
冇計，有時冇人帶頭沖真係冇人會沖，你一沖又會冇啦啦有班人幫手
有人上黎幫手個下係感動嘅

我本身都以為要死死氣去升
不過周末任務升到20lv解左個毒氣面具就避開左

唔好用條命去救人 確認安全先好救
煙用黎沖有用過救人
最重要係唔好帶燃燒彈
搵把手感最順既槍 我個人係mp40+機描 反而索米同湯普森好唔慣

support淨係玩散彈 好多時都冇用

大行動如果計理論其實係幾好玩無問題
不過實際出到黎就好多問題
每個玩家玩既風格各有唔同 重點佢地都有俾錢玩又守法咁我都可以接受
但大行動真係特別多外掛(其它模式都有但比較少用到咁出面)
試過唔少第一日架機都未到就可以俾人射死/ 第三日攻到最後一個點可以突然有人發功殺番哂我地攻方轉頭
呢啲係一場玩咁耐特別可能係為左解任既玩家都未話唔氣餒
唔講咁多負面野講番其它
我啲kd明顯呃番黎

medic只係死得少再玩時間耐啲就會跌
反而support先係靠殺番黎 突擊就一時時多數四圍跑去兜路佔旗偷襲人多
比較下每分鐘殺敵 mg42 同路易士根本萬能到可以走前線追住人黎殺

有隊友死即係付近大機會有敵人，仲要對完槍殘血，過去周圍望清楚clear晒先救人同時都可收到一兩個人頭

我打開突破
多數企自己友同人對射個條線到
派藥>煙遮火線>救人>再派藥

無限loop

我都玩突破多
啱呀，成日佢地互射完我上去執雞😂

只限攻擊方，防守果時我都好似你咁loop法，好忙真係，但我enjoy，呢啲可能性格問題，我中意support人多個殺人做英雄

今次錄埋片舉報cheater

希望有用

岩岩同4個pro聯手打贏左個外掛

你地依家玩咩模式多

突破

征服真係幾悶下，d 人又唔夠集中

今集visibility 已經夠差，征服太多狙唔知匿埋係邊

好易俾人翻盤

我淨係知突破好撚多狙

乜mode 都多狙，突擊起碼限左狙既位置同方向
進攻時煙霧彈都唔駛用咁多

有人標記救最感動，特別槍林陣雨救完佢自己死

宜家改番好ttk mp40咪算係咁
之前調低左幾L慘.. 先強迫自己去習慣索米
但事實上湯普森我覺得好好用

咁只係個外掛無開盡個掛...

點解日本仔玩狙全部都加刺刀?

日本仔鍾意刺刀

有無人覺得Kar98k 應該改做打身一槍死？隨距離遠可以減低傷害但中短都應該一槍死？

Kar98k係德國二戰典型制式步槍，改一槍死會多返人用佢/ Iron sight 當步槍用。而家支Kar98k好似廢物咁，辛辛苦苦升到20lv拎到佢但係，同支新手1Lv既Lee Enfield比上膛動作相對慢好多、彈匣又少佢一半，結果大部分人都選擇Lee Enfield，甚至揀用Zh-29/ Selbstlader呢d連狙玩打身兩槍死，當CS咁玩，根本唔洗咩技巧就仲屈過Kar98k。

仲有Specialization果度又on99 Level4 只可以玩腳架同刺刀，大佬呀邊有真實既狙擊手會加刺刀係自己把槍度增加自己瞄準既難度，另一個就係腳架，係二戰紀錄片都無咩見過德軍狙擊手會加腳架比Kar98k，整到支咁靚既槍柒晒，所以我唔upgrade最後果格

巴打明白你感受
不過你想玩真實你可能玩錯game

玩真實咁machine gun 更加應該一槍死

今集得6x 狙個visibility 係清晰d

有把狙改做打身都一槍死咁其他class 唔駛打

變左bf1咁囉
D狙有秒殺距離
就係有人屌今集先改

bf1 都係得一個窄range 可以上半身一槍死

如果照史實咁近身一槍死再有距離遞減太屈機啦

同埋今集係可以quick scope

到時變到cod 咁一堆狙衝鋒仲屈過smg

ps4點先trigger到輔助瞄準
成日好似一時得一時唔得

岩漠突破最尾果3個點會唔會太難攻
成隊kda都好靚最後都比人拖死

其實 twisted steel 個啲點先閪，隔得太開

呢個 map 好好守

過去都唔係無出現過狙射身一槍死嫁
bc2 hardcore mode已經得（所有玩家血上限降低至40%）
但變相其它槍一樣可以好快殺到人 狙都拎唔到太多甜頭

岩漠守唔到
機場攻唔到

出現呢個情=大量廢人係你個邊，下個場一樣輸到仆街
轉server保平安

Hc mode唔計啦
兩隻game黎
其實hc mode好好玩，不過節奏慢dd咁

個時bf4都成日入hc場玩，開槍前要睇軍服/開map 唔係會tk

機場反而係易攻，一開始四部坦克

啲車壓上前再配合去衝，其實好快佔到

試過好多次自己個邊打到食晒屎都守贏last sector，守到開兩次飛彈是常態

過左橋坦克就發揮唔到作用，成地地雷
無地雷都太多隱蔽位有步兵打你

理論上

有冇狙高手講下拎高分心得

以前鐘意二戰玩Day of Defeat
入面都係德軍步槍兵用Kar98k 狙擊手用加倍鏡Kar98k
一樣係一槍死
但唔見得有幾唔平衡
Bf5 都唔係一對一既Game
同埋Kar98k 係20lv先有既槍 無理由仲廢過1LV果支
打身都唔係下下中架
所以我好撚憎d人用連狙 無技術可言 又唔貼近二戰史
咁Dice不如出M4 AK47大家玩得開心d
Barrett M82要平衡就兩槍死

Day of defeat 幾多年前呀大佬...16 年前呀

FPS 既mechanism 都唔同晒啦，點比呀

點解你會覺得20 level unlock 既槍要勁過1 level 個把？

bf 唔係rpg

用連狙都要俾人屌 ，已經唔係勁槍

bf 都唔係標榜真實啦

上集bf1只係一隻扮一戰既遊戲
得個氣氛似一百年前

你不如等bfv 出hardcore mode

想一槍死咪玩番bf1 唔想咪玩bf5 有咩好嘈

雖然大家都有好多意見想分享 不過都懇請注意下唔係好易變罵戰最後大家唔愉快

首先用其它遊戲黎比較實際設定數值其實會有少少怪 雖然大家都係fps
舉個例cs 同bf3,4 同樣都有FAMAS步槍
前者應該無咩起眼 後者既1000射速係近戰上用過既都會有印象
個差異會有咁大在於制作人/款遊戲既風格問題
所以真係要比較最好拎番同系列/上集果類

其次 bf 系列以我有玩過既集數黎講(2,2142,bc2,3,4,v)
愈後解出黎既槍其實唔係等於愈勁 只係叫多個風格俾你揀咁解
隨時一開始果支岩你風格既話對你黎講已經係最勁
e.g bc2 預設aek-971, 3預設m16a3

再者bf 系列我自已認為係一向強調TTK 以突擊兵半自動為例
即某一距離 果一系列既槍要幾多發先殺死對象
幾乎所有都係3-4槍就得 唯有靠射速,彈速,彈量,後座力呢啲黎突顯每支槍特色
所以根本無話愈後果支槍就一定係最勁
你用呢種睇法會睇開啲

認同 突擊玩g43除左把槍靚仲貪佢d聲好聽

係咪14號出coop

可能係我呢個二戰迷等一隻整到咁靚咁好效果既遊戲太耐
所以對佢太多期望
我又真係只玩過BF1942 其他Battlefield系列都無玩過

係我唔太熟悉battlefield 系列
以前中學果時去網吧玩Bf1942 到而家大學先買我第一隻Battlefield game所以都唔知佢呢個系列係點
唔係想引罵戰

1942成日拎住m1打一地架單人飛機落黎

巴打果時玩2142覺得點？我好記得買左番去電腦太廢玩唔到

岩漠做攻係難打，但由頭打到最後嘅 sector 其實都幾爽

飛機?

8成 medic，兩成狙

用狙主要都係頭兩個 sector 擺 beacon 係點附近，之後就用 medic 𨳊衝入去，當中放左三次飛彈，加埋殺廿幾人

勁
我都剩係試過打到五十幾隻, 尾二個sector 得一支旗, 炸中真係好q 爽

個下一炸啲人就要衝入去，係轉捩點嚟，但去到最尾 sector 要 cap 三個真係有啲難

你不如試下買埋隻bf1, bf1 整體個投入感做得好過bfv 好多

我鐘意二戰多過一戰塹壕戰

無戰壕戰
bfv 仲多戰壕過bf1
bf1 反而好多人用blot action rifle+ iron sight 做步兵衝, bfv 完全唔見有人用

最尾個sector 幾時用飛彈炸真係決勝關鍵

突擊兵有三倍鏡，而且啲 map 都好大，又空擴，iron sight 無著數

距離太遠已經唔係太記得
但印象比較深刻既係玩泰坦模式 雙方都有一部空中戰艦同時無限兵力
由各隊指揮官控制部艦飛去邊
部戰艦有齊AA GUN同對地火力(由玩家控制)
咁玩法係要玩家地面佔旗 每一支旗都係代表導彈發射台射向對方戰艦
部艦一開始係無敵只可以靠呢啲發射台扣佢個盾
個盾扣到無哂就可以登陸人地部艦做白兵戰
打後分兩種方法爆隻艦 一種係艦入面爆四部控制台後主門打開就可以直接用任何武器傷到隻艦條血
另一種保持地面啲發射台由佢黎射爆隻艦

咁理論上/或者初初玩係幾刺激特別64人場當對方隻艦無左盾可以登錄
你會見到好多一條條煙既玩家用彈射式飛上隻艦上面打仗同時又要諗地面啲發射台又或者洗唔洗番自已艦回防
不過玩耐左又會出現左啲問題
e.g 一場玩好耐, 指揮官唔知指左隻艦去左邊/指揮官係到洗頻煩住人
不過呢集都係最後一集用指揮官呢個系統
有興趣可以youtube下 用文字好難講得哂個指揮官既功能同重要性

冇用 我地成隊kda都好靚 但最尾守方太多camp點 攻到a守唔到b

記錯 4都有指揮官系統

守三點太難，同埋去到個到啲坦克太易比人埋伏

巴打唔該你，好有心

今日轉左去外國服 遊戲體驗良好

ping 數唔會好高咩？

以前個指揮官其先係真指揮軍
我buy佢多過4個個100倍

同埋2142可能科幻，d載具可玩性大好多
例如2個國家d坦用法完全唔同，士兵戰場升級又會加大左即時戰間嘅戰鬥方針

重有佢個泰坦mode其實好好玩，登艦戰激過而家突破

2142我覺得係舊世代game mode同gameplay至完美嘅一集
不過科幻唔係人人buy 包括我

美國server 百七ping 左右

打落唔覺有明顯lag

唔知關唔關30hz 事，好似話遲d 會改

用navigator 琴晩日本ser ping 去到2xx, 而家都係咁
有無人一樣?

一樣

我都係，突然斷線，之後就好高ping

Navigator?

正想入黎問下有冇巴打又係咁
尋晚開始連日服230 ping到依家都冇變
依家最低ping都係德服172
成日比人踢

仆街net fuck gay tor 整好未

而家重係200幾ping cls

唔明點解日本server會由連線綠色變做紅色

會唔會有美軍

外掛真係五花八門 尋日有個係可以係任何地方復活隊友既medic 殺完人都驚佢彈番起身

唔知幾耐先出，出得好慢

好似睇緊marvel咁

個個都有唔同超能力

8個saga團做隊友都係打唔贏對面zombie mode

屌你形容得好貼切

我地咪個d一出場就死嘅神盾局工作人員/平民囉

ps4撚 有時有bug 未殺到人都出殺人音效
效果同上面差唔多

Netcode係有d似
不過而家pc d 掛已經去到扮都唔扮，火力全開咁

有無把打推介下每個職業邊枝槍好用

順便介紹埋 加咩特殊技能好d

想問下呢家單人模式係咪已經解唔到啲特殊小任務？

我當大家都係岩岩玩初期唔多槍咁去推介
突擊初期真係支支好用
43 M1A1 好岩新手用
加個3倍鏡, 中距離好好打
20lv 槍係以上兩支既多閘版本
又定又有31發 如果衝得勁就可以用stg44
傳聞衝既話就升左左左右
有人用stg44打中距用3倍鏡升右右右左

醫療初期都係首推索米
用唔慣先轉mp40
索米我自己都覺得太浮唔好用
所以轉過一陣mp40
mp40太定 但後尾都係轉番索米
因為mp40近距中距對槍成日輸...
整體黎講我覺得醫療好難升..d槍算弱
索米用落算係比較好, 今集其實醫兵因為槍枝問題降低左續航率, 比前幾集bf比廢左好多
但個人認為係以前太op..
20lv槍我個人覺得係用完番唔到轉頭
升級彈速快or彈匣多自己取捨兩邊都好用

補給d槍又係普遍勁
初期只用兩把 mp34 同路易士
前者係架起支槍搵岩位隨便殺 岩守點用
後者升級97粒彈中距表現好又唔會過熱 可camp可沖
20lv槍mg42 同 34分別唔多 當係射快d就
shortgun就係bfv送個支M1897 左左左右
最爽係佢了

偵查我未升爆..
但我唔係叻 所以我用親係連狙多..
我首推係解戰爭浪潮個支1906, 手感好用,
我係垃圾唔覺其他連狙有太多分別..

技能樹方面唔一個個講因為好個人
但係因為我玩ps4 所以我升技能係跟以下順序決定
1. 用3倍鏡or以上既槍無論兵種我一定升快速開鏡, 除非你係渣住支狙係好遠慢慢瞄一下爆頭
2.降低水平or垂直後座力優先
3.然後多彈匣
4.瞄準時移動速度提升
5. 移動時瞄準提升

以上純個人意見
利申: ps4 配hori k1 tac

知道一定有師兄唔認同 同我睇法唔同
我只係推薦自己手感好用既槍

Smg終於 buff

終於

醫療兵只信mp28

17號個patch會 nerf mg個腳架
希望真係有用

聽住先始終mg咁多彈又快
大左後座力只係射多幾粒彈既分別
同埋個patch有樣寫訓底既瞄準角度再提高 未知實際係nerf定buff
btw 只要更新少啲外掛我已經好開心

索米我用落都可以 係太小子彈
另外想問下hori 有無好嚴重既delay?

想問埋點樣將支槍變點射？

好想知其實sten同mp40 有咩分別
能力射速完全一樣 仲要啲技能樹都一樣 除左個樣真係諗唔到有咩唔同

上次都係buff架

睇定啲先啦

老實講唔太覺有

v制

手感 medic我係得mp40係十lv

上次好似冇
還原姐

勸你唔好買hori
要買就買xim apex 其他牌子都係唔買好過

上個chapt 唔係郁ttk果次

證明佢個buff廢到無人知

我sten同最尾嗰把10lv
mp40用到4LV都覺得同STEN一樣 所以無升落去

呢幾日打日本同新加玻server 都lag 到傻
連bf1 都係咁

200ping
唔知做咩鳩

你咩台？

hkbn

hkbn呢幾日係有問題
我玩其他game都有爆ping 持續左成個星期

pccw 尋晚一鳩樣

Pccw

姐係唔關台事

睇twitter貌似有update了

1.07 2.87gb

New Weapons These are some of the weapons that will be obtainable through the Weekly Challenges in January and February:
• ZK-383 (SMG)
• Modele 1944 (SA)
• M1922 (MMG)

新武器唔係17號先開始咩？
今次係d gameplay大update

1月17那個故事

謝師兄 但我講小左我係ps4版

屌我仲以為邊個咁勁救完我走得快到我睇唔到

更新之後復活咁慢
我唔撚想zoom大殺我條友呀
以前果種都知邊度殺我啦

玩狙果陣佢話接實調整鏡距離有咩用

禁左都無反應

佢update 左乜鳩

飛機條改造path 仲係錯既

chat log 仲係未肯開返

spot flare 大buff

坦克果種唔知有無咁既效果
有既話值得一用

respawn 係咪慢左好多？

暫時知Stuka無左轟炸瞄準個白圈 reload 快左

無左咪仲好，個準星好撚誤導

畫面定左好耐...我以為lag機

斯圖卡啲聲

可不可以 飛機補彈 連埋維修一次過

轟炸機復完又慢次次補完彈 彼戰鬥機兜尾死啄住

嘭拜左好多

唔玩Ju88 都係為左Stuka 個Siren

英軍轟炸機支機關槍補唔到彈係bug 定feature?

到而家都仲未fix

Search server list 好似少左好多server

好似同bf1 差唔多咁

其實轟炸機仲有無瞄準白圈係度？
同埋英軍轟炸機真係幾廢

有，不過寧願佢無左仲好

英軍有得升500lb 炸彈個隻都算好用

另外個隻就算啦

德軍三架轟炸機都勁

改ttk我都接受到

而個呢版真係狗都唔屌

幾撚時有新map

請問啲解金槍嘅任係咪有啲 bug？
例如一 round 10 個 headshot、明明我得五個，下場又有五個，加埋就解到比我，有無巴打係咁
有呢個bug 我 ok 呀

其實有第三個隱藏條件

假設個任務係1 life 10 headshots 同1 round 20 headshots

第三個條件就係只要total 累積60 headshots 就可以解到任務，唔駛理頭兩個

其實隻game有冇捉外掛

又變返戰機風雲 dice on99
座地AA同AA 車 對空變左廢鐵

dice 今集真係好撚垃圾，改野永遠走兩極
on撚9
kill cam 之前無料到死得不明不白，依家zoom 個大頭比你，仲要定格
之前腳步聲唔明顯，依家改到跑馬咁大聲
AA車之前太強，改到完全制唔到空，明明應該改弱對戴具、對人傷害先係正確

揸轟炸機真係未驚過aa 車同aa gun

碌砲轉得慢到閪咁，打唔到20% 血就過熱

stuka 仲可以補完彈再搵返你個位再炸

最頂唔順係 揸坦克同飛機轉唔到男人聲
聽住d女人鳩叫

kill cam 定左五六秒，然後個人攤起地五秒先可以揀重生/待救

好彩玩ps4版

依家好好多，之前死左都唔知咩事

aa槍改廢左好多？

其實dice係咪左膠得滯
請左班弱智寫game

個kill cam bf1都唔會咁啦

kill cam 仲要 zoom 夠六七秒，荒死你睇唔到

其實個killcam，一玩上手都feel到影響成個流暢度啦

Dice係咪叫左個弱智cod pro player去試，大勁冇撚死過所以唔覺有問題

等得個隊友重生 個隊友都死鳩埋

屌佢地係咪無人試game

咁撚樣都照出

收皮啦好嗎，dice

條tweet 剷撚左啦

俾人屌到開巷

PS4 + mouse
cheater

聽講大陸西重用埋腳本mouse
自動壓槍

大陸西=世界毒瘤真係冇錯

玩mouse就玩PC啦
on99

其實dice冇心好似r6咁搞長線
不如直接話而家起唔再update浪潮算啦
大家開心，佢又唔洗作條片出黎之後又要話delay

隨時唔少人手經已去左開發緊BF6

刪左都無用喇 官網一樣照咁寫

When are these weapons and vehicles coming and how do I get them?

Some weapons, like the three mentioned in the question above, are rewards for completing the Weekly Challenges, meaning, they will be unlockable after these challenges are live and as soon as you’ve completed them. Other content, like the Tank Hunter vehicles, will be added to Battlefield V in later updates during Chapter 2.

同你講個笑話：

Dice

就算同邱吉爾自走炮重疊左定位我都想玩新載具呀

bfv 根本未完成，ea 諗住tow keep 住掟新content 出黎賣足一年

點知一開始就做衰個頭，而家銷量已經到頂，再做特價都吸唔到幾多人買

battle royale mode 唔見影，cc bug 未fix 又唔賣得cosmetic item

而家根本唔會再有錢入bfv，分分鐘cut content 都唔奇

我覺得唔會再有新map新operation

美軍都唔會有
可能求其加幾支新槍當出左

無新內容、出得慢都算
d基本bug 都 fix唔好，fix 完部份舊bug 又加d新 bug 落去
兩次大更新都係咁

德軍可以玩刷分，快速儲V1，開局無耐叫突擊虎
死屍白圓唔識倒數

成日偷偷地係server side 改數據改平衡又唔出/放係 patch note 到

一係唔改，一改就好兩極化

點解可以咁極端
fornite 果邊就個個星期update
多到我覺得有d 煩， 成日要dl update
呢邊就update 好似比乞兒咁

如果又話好易死，dice 改到你不死都似

其實新更新d野有得玩未？

有啦

squad conquest 有啲悶，respawn time 太長啦每死一次都要等 15 秒

同埋太易一面倒

上次傾完坦克 今次想問飛機你地點升技能
我全部0lv 打算由戰鬥機升起

console update Sony 同Microsoft 要收charge

唔係急到要hot fix 既都唔會隨便更新

戰鬥機未升，其他升晒
都係睇武器揀path, level 4 武器全部都好勁

stuka b1升50kg bomb同1000kg bomb

stuke b2 全右揀對地炮

ju88 有bug， 揀1000kg 條path 就無50kg 用，而家揀50kg+ 500kg

蚊式唔好揀火箭，揀左會無炸彈用

mk if 都係40lb +500lb

mk 1 無炸彈升，唔識揀

下集你地咪又係一唔路屌一路買，洗9理你地感受咩

thanks 琴日開始玩飛機
拎架噴火式va都打唔贏人地架斯圖卡b2 乜都未升對人地升好哂4lv好痛苦

true

同坦克唔同，飛機未升同升爆爭好遠
同埋而家多左好多勁戰鬥機

其實可以試下打納爾維克突破做攻方
守方要等到最尾個sector 先會出飛機
可以係呢個場慢慢屈lvl 先

spitfire va 剩係升左lvl 1 支六連都勁好多

出埋隻modern war又濕番晒

兩間大廠都唔爭氣
細廠又小人玩

一試玩就已經覺好殘酷要係咁交kd做學費俾對面教做人
我打算英國升2架噴火式同蚊式 德國升兩架斯圖卡加唔知邊架戰鬥機好
就快破產無錢買技能升

載具有錢人玩
升一部成幾千落樓
人工又低有時又走數

Btw 噴火式好勁，我覺得好用過德軍個兩部

stuka 兩架一樣
係b2 升左37mm 炮就會無晒所有炸彈

用多d 後座倉打飛機
打突破敵人會更加集中兩支旗，易炸好多

蚊式真係唔知佢算戰鬥機定轟炸機，唔上唔落咁

不過乜機都係唔夠

stuka b2 4*50kg 炸彈一定要升
等有37mm 先reset path

不過乜機都係唔夠spitfire 打
如果見到個場有spitfire 都係放棄啦

蚊式支炮打地面勁到仆街
不過佢咁嘅機動性又唔似斯圖卡咁有後炮，比人追基本上可以收皮

蚊式我真係成日都想轉後炮

走唔甩又少血

隻mk va戰鬥機太勁 都唔平衡

咁其實唔買BF，重有咩同類既槍game？

同級技術
盟軍真係有優勢

不過攻擊機同轟炸機就德軍勁好多

等b17 同b29

其實我估如果出太平洋戰場會有香港保衞戰

arma 3, world war 3?

調轉 要兩架bf 109 先打低同盟國轟炸機

mk 1 支後炮係勁，但得一飛250lb

而家個個都轉晒用mk if

提返大家升Stuka B-2 果時Lv3 唔好加AT mine住
如果唔係就無炸彈 得架有機槍同AT mine既俯衝轟炸機 好痛苦

人地面對面殺你都要放大幾秒
好浪費時間 改好一樣野整返衰兩樣

Respawn慢左勁多 我寧願揀唔zoom

當自己戰鬥機咁同對面spitfire 決戰啦

一係打岩漠低飛放地雷

所以講明唔好升37mm 條path，升爆先reset

好辛苦用尾炮打戰機先升到
放地雷果時比防空炮打中粒地雷會炸死自己

飛機俾自己地雷炸死

係 Battlefailed
放炸彈就唔會比人打爆
頭兩次我都死得不明不白 死得多左先知係粒地雷比防空炮擊中

而家重新好撚慢

之前話睇唔到，而家比你望夠十秒

一面倒都算 試過有場開波7vs1 佔晒3支旗食左人幾十命 對面先有5,6個入到黎 竟然係照繼續用呢個比數打落去

新killcam好反智， 學埋COD d野

Cod都 zoom咁耐啦
Zoom完先同我計個重生

人地 zoom 完就重生
dice 就zoom 完，係地下典一輪先比你重生

所以個programer應該有心玩鳩我地d玩家

要killcam，比你慢慢睇
轟炸機勁，改到你成世先炸一次
死得快，改到你射唔死人
轟炸死改到太弱，閹你支aa

Dice式終極撚狗大法

升戰鬥機既過程真係好辛苦長期殺唔到人又最低分
終於va捱完4lv轉玩vb又要再捱過
有無教學俾人追尾應該點算
而家玩落覺得好似邊一方俾人追先就已經可以等死除非有隊友解圍

今朝先講完咁快就升爆
點樣快升？戰鬥機打地面目標真係唔痛

戰機其實打步兵好勁
但重點係搵到目標

首先要有狙索敵

唔記得盟軍定德軍有部有相機
自給自足

va我無對過地全程搵飛機黎打 邊個追人先就會打得爆佢架機
所以就算對面無109但有斯圖卡b2 追我先我都會超快陣亡
vb果支機槍好難射中人又少彈
又要入地獄降kd好辛苦

btw 英國戰鬥機無 得德國109 g2 g6 兩部都有相機

你地有無呢個問題/bug?
設定較小地圖飛行員用最大倍率 戰鬥機出到黎小地圖顯示1000公尺
但用斯圖卡又變番同步兵果陣既倍率

打左鋪美國server 小型飛機場突破

屌你老味d 坦克勇撚過清兵
五架坦克夾硬剷入個a 旗，屌你轉得切做突擊都打唔撚停
就咁俾人推到界外，b 旗好快無撚埋

我地個邊又唔係無人守旗，第一次輸到咁

除左放煙同用後炮，未試過擺脫到

美國佬好少 camp 狗同龜坦，人地真係知坦克係衝上前 cover 步兵

坦克係衝散人地防線

放煙真係有用? 我睇youtube大部份人都係用第三身玩到落尾好少用番第一身
啲煙好似無乜用俾番信號彈既物體我去呃分搵敵兵好過

如果係真，睇隔離post抵Fortine 咁發
Free to play 都update 咁密
BFV 錢就收哂，野就唔做

剩係蚊式用過，都係一半半機會

好睇距離

戰鬥機得放煙呢個選擇，點都會試下用佢

Fortnite 後面係騰訊，呢d 錢點會唔捨得駛

玩慣f2p，EA, Activision之流點會係大陸佬對手

唔好話騰訊有股份，錢多就大哂
都要睇有冇心去做，都要有玩家受先得
隻BFV 我真係睇唔出EA 有幾有心去攪囉
UB 係食屎，但明眼人都睇得出R6 係有心攪出黎

呢代PS4 X1開始經已唔洗收錢
但你每個patch 都要先被認證左先可以放

其實有兩個方法
一係引去友方AA附近低飛
二係向上Pull Up 收制減速 佢就會變左係你前面

要拉高幾多有無大約？
拉直哂定點

Pull up收制要同時做 直到你聽到佢差唔多越過你就開返引擎開始追佢

下次我試下先 不過我怕我自已拉高收制會俾佢更快射中秒左我
btw 點解決戰鬥機以外既機(?) 唔計飛行員 係唔係BUG黎

ps4 正常, 可能係pc 版bug

頭先打左鋪岩漠
我呢個無經驗既用spitfire 打stuka 都好似食生菜咁
一追到尾就減速keep 住中距離, 就算佢轉後炮以spitfire 機動性都好快可以捉返佢
其實其他機對住戰鬥機真係無得走

可唔可以出ser係kda起碼有1.5先入得

ps4版原來都有d咁 ge 野去開 cheat

殘體網慎入

依家d hacker進化到較畫質最底， 變哂fornite

唔怪得成日人地見到我我見唔到人，係多草嘅地方

咁玩既有咩意思
不如繼續玩1942

比外掛殺係咁死，玩到好無癮

有冇人覺得under the flag好好聽？

其實pubg岩岩出個時d人都係咁玩
D草冇晒

不過人地好快就修正左啦，屌你老母dice
藍洞都不如呀垃圾dice

Dice都回覆左會ban
始終都要用program改code先做到， 應該要當hack處理

有無新discord link? 謝謝

條link invalid

check 過, 仲用到wor

屌 想問下The last tiger係咪完左？

自膠 係war stories 度搵到
我做晒d任務但佢有bug
拎晒六封信話我得一封，但閱讀到既有五封，去所有信既位置都已經無信係度

然後發現勁多人講呢個問題
EA玩鳩我

開始覺得悶轉翻玩R6
同埋D掛

the last tiger 都有武器攞？

拎Tiger tank既rare skin

I see, 原來係呢個skin
呢個Reddit 都講左好耐

上網睇直播用支SIMLE 佢無加彈匣果格SKILL
但都用20粒彈 點解 ?

PS4版無外掛都悶到唔想玩啦，屌佢老母衰撚過no man sky，呃鳩人買，打黎打去得個幾個map，又得英軍同德軍用，想update? 等BF6啦

今集學人玩咩untold stories of ww2, 結果就係完全無代入感

剩係bug fix 都搞左三個月都仲未搞掂，而家子彈箱仲係會沉入地底

除左幾把槍仲有乜content 推過出黎？

叫dice 班management team 收皮啦

點解大家都覺得好無聊 但我自己晚晚都忍唔住要玩幾場先瞓 不過當然出多幾個map就仲正

未悶 但屌你出得一個新map

我都係晚晚打一兩個鐘

真係悶，打黎打去都係個幾個map，完全無心機煲

dice 都無心機整新content

個新mode 真係鳩整出黎，只係一個用到坦克既domination

squad conquest 個map 比例算大，而且，越細規模個 respawn time 應該越短，但 dice 為左 cater 班 cod 玩家，隔硬加個 kill cam，個 kill cam 又鬼死咁耐

根本越搞越柒
出新野永遠delay
之後就有bug
所謂新場新mode完全垃撚圾

隻game本身未完成，惗住比多個幾兩個月係點都修好晒d問題啦，點知舊嘅搞唔好，新嘅問題重越來越多

其實搶到幾多cod 玩家？

雖然我都係玩開cod, bf1 先加入

新世代個班個個都係打Fortnite 同pubg

舊個班打開cod 都唔會走架啦，一係就唔再打fps

連續3次被同一條友用散彈爆頭死 仲要百幾二百米外 屌佢老母有冇咁準呀 PS4版

m30 drilling 有步槍mode

我係今集先加入 之前有玩過r6 但無玩過cod, fortnite, pubg

原來係咁 自膠
冇玩過散彈唔知 sorry

如果佢出日軍，中國軍就正， 想喺中國同埋日本場景玩bf

目標區域內係指旗仔區入面？

今週果支MAS44 無論數值,技能都同特納式揀右邊黎升無太大分別
算係暗示左特納式應該揀左邊20粒升級路線唔係兩支槍重疊性好高

有人分析過佢唔會啦 最多太平洋
你玩到中日 政治氣味就多好多

利申bf1842 開始玩

老實講喺香港，呢種大型地圖又有載具又有飛機大炮嘅遊戲，唔係好啱香港人口味

至於squad conquest 我自問真係唔鍾意
我個人都係鍾意大地圖周圍走嗰種感覺

出得慢係真嘅 但係又唔係冇心機整
要怪就怪ex chur dice兩年出一個新遊戲

樓上有人話只有英軍打德軍 咁係佢tides of war 嘅結構問題 的確開頭係西線真係得咁多戰場

得英同德會無左好多大戰役，要玩埋歐洲戰場，一定要有美軍先得

戰爭初期啊都話 美軍未到44年都唔會出現喺western front
佢係出都係出俄佬先

Technically 係43年 如果佢出意大利嘅話

計史實既話，點解北非會有tiger 1?
德軍傘兵用英軍運輸機，機入面仲要係英軍同你一齊跳傘？

跟時序同史實係兩回事
如果跟史實，我諗你喺遊戲裏面有一半嘅嘢都唔會用到 BF1一樣都係 有好多武器載具都只係on paper ，更加唔好講個人化嘅嘢，遊戲性同史實嘅平衡根本係講唔完嘅話題

至於用C47 ，咁呢個的確係dice為咗慳成本嘅問題

但係如果買得呢個遊戲就預咗佢係用時序出content 佢又唔係買完先講

個原理就好似點樣定義為味精相一樣，有人覺得調下色就當係執相，有人覺得加一啲唔係張相本身出現嘅嘢就係執相，但大原則下，平衡遊戲性有tiger 1喺呢度出現，我認為唔係一個問題

唔係要包拗頸
中間你話預左佢跟時序，下面你又話tiger1 係味精無問題？
講平衡Churchill tank 同tiger1 都抽走咪得
呢兩架都二戰初都未有

不過dice 有無講過係跟二戰時序出content？
印象中好似無
只不過而家係content 少到得德軍同英軍，令人覺得係戰爭初期
何況tow 而家content 都唔係跟時序出

bf1 都係最後參戰既美軍最先出場
反而協約國法國同沙俄等左大半年先有dlc

唔應該有“買bf 就預佢跟時序出content ”呢種諗法

另外，講德軍傘兵呢點係想指dice 錯得好離譜
就算唔熟二戰都睇到錯得太明顯
咁多個patch 屌左咁耐
你有心既話起碼都key 走個紅帽RAF 先啦

新mode 連旗既範圍都show 唔到，唔覺dice 幾有心機做好佢

其實而家真係好似係steam 俾錢買early access 咁

不過係俾足full price 一間AAA 大廠玩隻半成品

bfv gunplay 係做得好好
但現時咁既情況真係玩到好furstrate

唔緊要討論下姐
bf系列近年喺載具方面講求好似動物象棋嘅制衡方式（IE: 重坦有火力，中坦有平衡，輕型車輛有機動性） ，而係大戰初期根本都冇重坦，咁係平衡遊戲性方面我覺得有tiger1 係無可厚非。 但係其實呢個係返返去玩家點樣平衡遊戲性同史實。

至於點解我認為時序冇問題，正正就係佢冇破壞遊戲性。因為我認為要一個遊戲完全跟足史實近乎冇可能嘅事，我相信呢一點好多人都會認同。

但係當然會令到一啲好著名嘅戰役，武器，勢力等等未必會咁早出場。

至於dice有冇講，其實如果有跟足dice嘅新聞都知道佢哋今次係咁樣出content，好唔好真係見仁見智。因為的確而家佢玩嘅係戰爭初期，如果你要我批評嘅話，我就會問點解冇法軍。但係整體來講佢的確係portray戰爭初期，嚟緊佢會出希臘地圖，希臘都係屬於戰爭初期嘅一部份。所以TOW係跟住呢個pattern。

至於跳傘嘅部份，呢個係抵屌嘅。我始終都係覺得唔係Dice唔想做好佢，係EA chur9佢出content，好多嘢係未準備好嘅情況下就要出。加上Dice第一次用live service嘅模式去做呢個遊戲，只能夠講係好多甩留。

美軍同蘇聯同8萬5一樣，已經唔存在啦，EA可能就咁每次出兩支槍，玩多年幾就出BF6

medic 既smg 係咪已經buff 左
睇唔出打近有咩優勢

thomspon 好似好左少少

我都晚晚收工忍唔住玩返兩三鋪先訓

有冇人用過"良值" 個ps4手制轉鍵盤舊野 想試下但驚比人鎖機 會唔會好似前排switch 用三廠野咁

想用keyboard&mouse買xim apex啦

要有咩資格ea 先會賠coins
見啲人賠成十歲萬

以前積落黎 升到50lv打後間唔中會俾coins只係bug左先無計數

多左十三萬coins
不過而家再升50 lvl 都係無2000coins award, 唔知做乜鳩

無Sony 認證一定鎖

點解唔買hori

之後訓得勁差, 朝早同自己講今晚唔玩早D訓
沖完個涼又忍唔住開黎打兩鋪

由xim4用到宜家xim apex仲未俾人鎖過喎
你估PlayStation 咁得閒查你咩
就算game廠本身知但係console平台問題佢都係吹你唔脹

無錢先唔買hori啫 同埋我自己淨係玩bfv 一隻fps 買個hori好似好唔抵咁

點會逐個查，咩年代

你唔知3rd party 個firmware 幾時會trigger 到

呢d 野唔會提前通知，而家無ban 到唔代表未來唔會

你都係搏下咋，唔通你寫包單呀

你啱冇人知未來事 咁呢樣唔討論啦
講hori嗰舊野我都用過
就係performance 唔好先會轉用其他

而家console 乜都會log 低，要玩mouse用hori 都係迫不得已

點解有兩個岩漠出現

佢應該分幾種額，最多係13萬，應該以遊戲時數/總分去定比咩額

枝 mas 44 點睇？用落點？我諗緊升唔升好

同特納式差唔多
個人覺得未升技能已經粒子彈飛得快啲

呢到有冇人會用散彈槍？我實用性太低好難用得著咁近距離

其實新手玩係咪會易輸啲,我玩大行動十場有9場都輸,咪贏過

*未

咁啱者，我試過連贏 11 場
撞啱啲人識玩

dice 又 bug 到隨機派紹沙輕機槍比部份人

咁睇嚟我都幾黑

遲下會唔會有太洋戰爭?

Mas44幾好用， 穩同準

用stuka lvl4 cannon 打飛機仲勁過用戰鬥機

大力到傻，對空又得，對地打人打坦克都得

勉強夠快追到spitfire 尾

前提係對面唔好同時出兩架spitfire

10飛半自動槍首選

反而覺得 turner smle 好用啲，或者 m1a1

十飛黎講我鐘意呢枝

m1a1就唔洗講最好用既半自槍

我已經暫時放棄左升飛機住好辛苦
電腦版可能外掛因素問題 試過俾英國唔知邊架轟炸機乘客位半秒殺左我吊緊尾109
之後我係重生點望幾乎架架吊佢尾都俾佢半秒反殺

個人首選鍾意g43其次特納式
定位好清晰 3粒死 另一支多彈但4粒死

8萬5

g43打遠幾好

除左selbstlader 1916之外無邊枝特別差

數據上g43後座力大過其它槍或者最大

實際上只要一迅間連射3下停一停就會好好控 後座力會細過特納式
特納式暫時未克服到一迅間連射4發係同一位置 同埋支槍最大弱點係粒子彈飛得慢
所以我排佢第二咁解

咁你會鐘意mas44 穩準彈速快

一下爆頭補多槍就死

呢支無問題呀我而家升緊呢支
只係射遠少少扣27一下好易放生左對方但一迅間連發4下又好易會失控 可能關我升左子彈速度關係無揀後座力
升到10lv再諗用邊支玩

我升左減後座laser黎

有無人揀 ag 42?